[{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario pr\u00e1ctico de sin\u00f3nimos y ant\u00f3nimos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Autores Varios","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":59,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentame un cuento","SUBT\u00cdTULO":"Antolog\u00eda literaria infantil","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":9,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario Ilustrado Lengua Espa ola","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Zig-Zag","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":28,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario ghio pr\u00e1ctico sin\u00f3nimo y ant\u00f3nimo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Libertad S.A.","EDITORIAL":"Sopena","EJEMPLARES":30,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Pinguino adivino (The psychic penguin).","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Victoria Hurtado;Francisco Javier Olea","EDITORIAL":"Ediciones B","EJEMPLARES":10,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Vaya rabieta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"D\u00b4Allanc\u00e9, Mireille","EDITORIAL":"Corimbo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Desarrollo Personal y Social","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"DICCIONARIO DE INGLES","SUBT\u00cdTULO":"A PARTIR DE PRIMERO MEDIO","AUTORES":"Autores Varios","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":50,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"ingles","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario Espa\u00f1ol-ingl\u00e9s, Ingl\u00e9s-espa\u00f1ol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Larousse (Firm)","EDITORIAL":"Larousse Kingfisher Chambers","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"TEXTO PALABRAS DE MUJERES \"M","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ami 3","SUBT\u00cdTULO":"civilizaciones internas","AUTORES":"Barrios, Enrique","EDITORIAL":"Editorial Sirio","EJEMPLARES":10,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ami regresa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Barrios, Enrique","EDITORIAL":"Editorial Sirio","EJEMPLARES":10,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ami, el ni\u00f1o de las estrellas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Barrios, Enrique","EDITORIAL":"Editorial Sirio","EJEMPLARES":10,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"DICCIONARIO ESPA\u00d1OL DE SINONIMOS Y ANTONIMOS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SAINZ DE ROBLES, F","EDITORIAL":"Aguilar","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Escolar Ilustrado Basico","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Norma","EDITORIAL":"Norma S A Editorial","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"GRAN DICCIONARIO DE SINONIMOS, ANTONIMOS Y PARONIMOS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"DOEZIS,MICHEL","EDITORIAL":"EDICIONES OCCIDENTE","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"DICCIONARIO OCEANO  DE SINONIMOS Y ANTONIMOS","SUBT\u00cdTULO":"EDICION DEL ILENIO","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"Oceano","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Algebra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Aurelio Baldor","EDITORIAL":"Publicaciones Cultural","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n Mastem\u00e1tica","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aritm\u00e9tica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Aurelio Baldor","EDITORIAL":"Publicaciones Cultural","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n Mastem\u00e1tica","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Geometr\u00eda plana y del espacio","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Aurelio Baldor;J. Aurelio Baldor;Marcelo Santal\u00f3 Sors;Pablo E. Suard\u00edaz Calvet","EDITORIAL":"LA Moderna Poesia","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n Mastem\u00e1tica","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"MATEMATICAS PARA LOS ESTUDIANTES DE HUMANIDADES","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"MORRIS, KLINE","EDITORIAL":"Addison Wesley Longman","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n Mastem\u00e1tica","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EJERCICIOS DE GEOMETRIA ELEMENTAL","SUBT\u00cdTULO":"SEGUNDA EDICION","AUTORES":"Masju\u00e1n, Gonzalo;ARENAS, FERNANDO","EDITORIAL":"Universitaria","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n Mastem\u00e1tica","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"GEOMETRIA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"CARRE\u00d1O,XIMENA;Cruz, Ximena","EDITORIAL":"McGraw-Hill","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n Mastem\u00e1tica","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ALGEBRA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"CARRE\u00d1O,XIMENA;Cruz, Ximena","EDITORIAL":"McGraw-Hill","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n Mastem\u00e1tica","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CIENCIAS Y MAS","SUBT\u00cdTULO":"TECNOLOGIA Y SOCIEDAD","AUTORES":"RINEHART, HOLT","EDITORIAL":"Holt, Rinehart & Winston","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario hist\u00f3rico y biogr\u00e1fico de Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Castillo Infante, Fernand","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL LOCO ESTERO","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Blest Gana, Alberto","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El regreso de la mujer de goma","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hidalgo, H\u00e9ctor","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL ESTANQUE DE LOS PATOS POBRES","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Casalderrey, Fina","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Socorro Diez y Otros Cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Elsa Bornemann","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El se\u00f1or Ibrahim y las flores del Cor\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schmitt, Eric-Emmanuel","EDITORIAL":"Obelisco","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"DE LA TIERRA A LA LUNA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"SANDOKAN REY DEL MAR","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Salgari, Emilio","EDITORIAL":"FE","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CAPITANES INTREPIDOS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kipling, Rudyard","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"UN ZORZAL LLAMO A LA VENTANA","SUBT\u00cdTULO":"NARRATIVA","AUTORES":"Hidalgo, H\u00e9ctor","EDITORIAL":"ARRAYAN","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"MARCELINO PAN Y VINO","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"S\u00e1nchez-Silva, Jos\u00e9 Mar\u00eda","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL ASTROLOGO Y LA HECHICERA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Autores Varios","EDITORIAL":"Ediciones Gamma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Donde est\u00e1s, Constanza...","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rosasco, Jos\u00e9 Luis","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL MISTERIOSO MANUSCRITO DE NOSTRARRATUS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stilton, Ger\u00f3nimo","EDITORIAL":"Destino","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La nariz de Moritz","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mira Lobe","EDITORIAL":"Ediciones Sm","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historias de amor y adolescencia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rosasco, Jos\u00e9 Luis","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Piruleta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Christine N\u00f6stlinger","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LOS CRETINOS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dahl, Roald","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Hasta el domingo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Falconi, Mar\u00eda In\u00e9s","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El poliz\u00f3n de la Santa Mar\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Colmillo blanco","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jack London;Silvia Robles de Larenas","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL DELICUENTE, EL VASO DE LECHE Y OTROS CUENTOS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rojas, Manuel","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"MISTERIO EN EL CAMPAMENTO","SUBT\u00cdTULO":"CUARTA EDICION","AUTORES":"Garc\u00eda-Huidobro, Beatriz","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Leyendas bajo la Cruz del Sur","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Morel, Alicia","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"MITOS DE MEMORIA DEL FUEGO","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Galeano, Eduardo","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuatro o tres manzanas verdes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"V\u00e1zquez-Vigo, Carmen","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Filgrid, el mago de los caminos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Saracino, Luciano","EDITORIAL":"C\u00e1ntaro","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Tocotoc","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ruiz, Clarisa","EDITORIAL":"Panamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Una piedra extraordinaria","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lionni, Leo","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Puente Del Diablo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jorge Accame","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La leche para todos los peque\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Catherine de Sairign\u00e9","EDITORIAL":"Altea","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Rojo coraz\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schkolnik, Sa\u00fal;Riveros Strange, V\u00edctor Hugo","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"C\u00f3mo viven los animales durante el invierno","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Catherine de Sairign\u00e9","EDITORIAL":"Altea","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":null},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los pecosos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Paz, Marcela","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El p\u00e1jaro que quiso ser hermoso","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mar\u00eda Carmen de la Bandera;\u00d3scar Julve","EDITORIAL":"Casals","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La abuela","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"H\u00e4rtling, Peter","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Al asalto del cielo","SUBT\u00cdTULO":"La leyenda de la aeropostal","AUTORES":"Nessmann, Philippe","EDITORIAL":"Bamb\u00fa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Lo cuenta el cono sur","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Luc\u00eda Gevert","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El maravilloso mago de Oz","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Baum, Frank","EDITORIAL":"Mestas","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Dika mete la pata","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lamelas, Angelina","EDITORIAL":"Ediciones Palabra, S.A.","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El misterioso manuscrito de Nostrarratus","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stilton, Geronimo;Keys, Larry","EDITORIAL":"Destino Infantil & Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"En Viriviv\u00ed","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Consuelo Armijo","EDITORIAL":"Anaya Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Lago de Plata y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Aguirre Bellver, Joaqu\u00edn","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Un genio en la tele","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sierra i Fabra, Jordi","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"De hielo y de fuego","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez-Lucas, Mar\u00eda Dolores","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El asesinato del profesor de matem\u00e1ticas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sierra i Fabra, Jordi","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Viaje al centro de la tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jules Verne;Silvia Robles de Larenas","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El \u00e1rbol de los abuelos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Fossette, Daniele","EDITORIAL":"Edelvives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las m\u00e1s bellas historias para ser contadas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Genovese, Carlos","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Principito","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Antoine de Saint-Exup\u00e9ry","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La verdad seg\u00fan Carlos Perro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"G\u00f3mez, Sergio","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El libro de las tierras v\u00edrgenes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kipling, Rudyard","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El castillo de Roca Taca\u00f1a","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stilton, Ger\u00f3nimo;Keys, Larry","EDITORIAL":"Destino Infantil & Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mac, el microbio desconocido","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Solar, Hern\u00e1n del","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Isla del Tesoro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Robert Louis Stevenson","EDITORIAL":"Panamericana Pub Llc","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las aventuras del aprendiz L\u00e1pich","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Brlic, Ivana","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Abuelita Opalina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Puncel, Mar\u00eda","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Receta para espantar la tristeza","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hidalgo, H\u00e9ctor","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mai","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Perera, Hilda","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Isabel a diez mil kil\u00f3metros de casa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Selander, Margarita","EDITORIAL":"Sol y Luna libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Nadie quiere jugar conmigo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Keselman, Gabriela;Echevarr\u00eda, Pablo","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Otto es un rinoceronte","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kirkegaard, Ole Lund","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La isla de las monta\u00f1as azules","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alonso, Manuel L.","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La cigue\u00f1a y las joyas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bruckberger, Raymond","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Julius Blom","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bo Carpelan;Margarita Men\u00e9ndez","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La rebeli\u00f3n de los arqueros","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ballaz, Jes\u00fas","EDITORIAL":"CCS","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aventuras del duende Melod\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Morel, Alicia","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ramiro, grumete de la Esmeralda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"De puro caballero que soy","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alliende, Felipe","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Que animales! \/ What Animals!","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ema Wolf;Random House Mondadori","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ben quiere a Anna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"H\u00e4rtling, Peter","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Supertoci","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Blume, Judy","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las brujas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dahl, Roald;Blake, Quentin","EDITORIAL":"Alfaguara Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La cazadora de Indiana Jones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balzola, Asun","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La fuerza de la gacela","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"V\u00e1zquez-Vigo, Carmen;Gab\u00e1n, Jes\u00fas","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario Escolar\/Vest Pocket English\/Spanish Dictionary","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Texido","EDITORIAL":"Texido","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El cerdito Lolo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Eveline Hasler","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00d3yeme con los ojos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"D\u00edaz, Gloria Cecilia","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La casa del \u00e1rbol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pitzorno, Bianca","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Una Ni\u00f1a Llamada Ernestina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Enriqueta Flores","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La laguna de los coipos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hidalgo, H\u00e9ctor","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ingo y Drago","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lobe, Mira","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"A vueltas con mi nombre","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alice Vieira","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Carmelita la de Las Campanas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Flores Arredondo, Enriqueta","EDITORIAL":"MN Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Polilla","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sandra Siemens","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de cinco minutos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Osorio, Marta","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de los derechos del ni\u00f1o","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sa\u00fal Schkolnik","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CONVIVENCIA","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"F\u00e1bulas (Esopo, Fredo, Iriarte, Samaniego, Hartzenbusch)","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos tradicionales europeos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"An\u00f3nimo","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos araucanos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alicia Morel","EDITORIAL":"Andres Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuatro duendes, un genio y otras historias","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Silva Ossa, Mar\u00eda;Cor\u00e9","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Barba azul y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Perrault, Charles","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de Chile 1","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Floridor","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El hombre de la rosa y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rojas, Manuel","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La vida secreta de las pulgas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pez, Alberto;Cubillas, Roberto","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Am\u00e9rica m\u00e1gica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Graciela","EDITORIAL":"Homo Sapiens","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Laura tiene miedo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lluch, Josep ;Capdevila, Roser","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pablo y su elefante","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Men\u00e9ndez, Elvira;Torcida \u00c1lvarez, Mar\u00eda Luisa","EDITORIAL":"Magisterio","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pedro P\u00e1ramo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rulfo, Juan","EDITORIAL":"C\u00e1tedra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sor Ang\u00e9lica detective","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Henry Catal\u00e1n","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores Limitada","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El baile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"N\u00e9mirovsky, Ir\u00e8ne","EDITORIAL":"Salamandra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Elicura en el valle encantado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Palacios Peliowski, Taibe","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Pirata Garrapata en la ciudad prohibida de Pek\u00edn casi pierde el peluqu\u00edn","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mu\u00f1oz Mart\u00edn, Juan","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los viajeros invisibles","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alicia Morel","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El pa\u00eds de las ausencias","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Concha, Beatriz","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Fantasmas de d\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Baquedano, Luc\u00eda","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El rey Solito","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Estrada, Rafael;Gab\u00e1n, Jes\u00fas","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"COMARCA DEL JAZMIN","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Castro, Oscar","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos Chilenos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Santa-Cruz Ossa, Blanca","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de siempre para ni\u00f1os de hoy","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Floridor P\u00e9rez","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos imposibles","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sierra i Fabra, Jordi","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos a Beatriz","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Esther Cosani","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos para Marisol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Brunet, Marta","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La terrible ara\u00f1a Alinka","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Inostroza, Edgardo","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de los reinos inquietos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos populares en Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Laval, Ram\u00f3n","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos para ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Tolst\u00f3i, Le\u00f3n","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de los derechos del ni\u00f1o","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schkolnik, Sa\u00fal","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Blancanieves y los siete enanitos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jacob Grimm","EDITORIAL":"Salo Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El pr\u00edncipe feliz","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Oscar Wilde","EDITORIAL":"Salo Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los buenos cuentos 3","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Fontaine, Loreto","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diego y los limones m\u00e1gicos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Uribe, Ver\u00f3nica","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"As\u00ed empez\u00f3 todo. 34 historias sobre el origen del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schubiger, Jurg","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Todos somos especiales","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Maguire, Arlene;Lucas, Sheila","EDITORIAL":"Everest","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Luna roja","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Montecino, Sonia","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El globito que no quer\u00eda subir","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Donoso, Catalina","EDITORIAL":"Recrea Libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Rafa la garza y Tono el zorro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Tichit, Lawrence","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de la selva","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Horacio Quiroga","EDITORIAL":"Jorge a Mestas Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los dedales de oro y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Di\u00e9guez, Violeta","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La hormiga que canta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Devetach, Laura","EDITORIAL":"Del Eclipse","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfQui\u00e9n sigue a un elefante?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Novoa, Teresa","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"F\u00e1bulas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Iriarte, Tom\u00e1s de","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Siete cuentos r\u00e1pidos y cinco no tanto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Teresa de Calcuta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gil, Carmen","EDITORIAL":"Parram\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos m\u00e1gicos del sur del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hidalgo, H\u00e9ctor","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos para sonreir","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sa\u00fal Schkolnik","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Vivo en dos casas \u00bfy qu\u00e9?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Agur Meabe, Miren;Mitxelena, Jokin","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos para jugar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rodari, Gianni","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El mono imitamonos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Armijo, Consuelo;Ruano, Alfonso","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La mariposa y el le\u00f1ador","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Inostroza, Edgardo","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La princesa Paloma","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Inostroza, Edgardo","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos a Beatriz","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cosani, Ester","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pimienta en la cabecita","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Machado, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda para ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Cuarto Propio","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Si ves un monte de espumas y otros poemas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garral\u00f3n, Ana","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Machado, Antonio","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poemas de amor Y m\u00fasica de c\u00e1mara","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Guill\u00e9n, Nicol\u00e1s","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda y prosa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mistral, Gabriela","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda y prosa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dar\u00edo, Rub\u00e9n","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cien sonetos de amor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pablo Neruda","EDITORIAL":"Andres Bello Editional","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda esencial","SUBT\u00cdTULO":"PQABLO NERUDA","AUTORES":"Pablo Neruda","EDITORIAL":"Losada","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"PABLO NERUDA SU VIDA Y O","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"CASTELLANOS, HERNAN","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LAS VIDAS DEL POETA","SUBT\u00cdTULO":"CANTATA POR LA VIDA DE NERUDA","AUTORES":"AGUILERA, OSCAR","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ANTOLOGIA DE LEYENDAS Y TRADICIONES","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Calder\u00f3n, Alfonso","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"100 A\u00d1OS 100 POEMAS","SUBT\u00cdTULO":"CENTENARIO NATALICIO PABLO NERUDA","AUTORES":"Neruda, Pablo","EDITORIAL":"LOM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Versos del pozo redondo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Devetach, Laura","EDITORIAL":"Ediciones Colihue","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Motivos de San Francisco","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mistral, Gabriela","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Gabriela Mistral para ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gabriela Mistral;Aurora D\u00edaz-Plaja","EDITORIAL":"Ediciones de la Torre","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda de poes\u00eda y prosa de Gabriela Mistral","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gabriela Mistral;Jaime Quezada","EDITORIAL":"Fondo De Cultura Economica USA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dar\u00edo, Rub\u00e9n","EDITORIAL":"Planeta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antologia de la Poesia Hispanoamericana Contemporanea, 1914-1987","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alianza Editorial, S. A.","EDITORIAL":"Alianza Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"PABLO NERUDA ANTOLOGIA GENERAL","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Neruda, Pablo","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"GABRIELA MISTRAL EN VERSO Y PROSA","SUBT\u00cdTULO":"ANTOLOGIA","AUTORES":"Mistral, Gabriela","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda po\u00e9tica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mar\u00eda Cristina Maga\u00f1a P\u00e9rez;Concepci\u00f3n Montes de Oca Duarte","EDITORIAL":"Esfinge","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"APLOGIA DE SOCRATES","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Plat\u00f3n","EDITORIAL":"Gradifco","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Breve historia de la literatura chilena","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hugo Montes","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda de poes\u00eda infantil","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"100 f\u00e1bulas fabulosas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gabriela Mistral","EDITORIAL":"Comisi\u00f3n Bicentenario","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poemas para los r\u00edos del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Igerabide, Juan Kruz","EDITORIAL":"Ajonjol\u00ed","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda del grupo po\u00e9tico del 27","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gaos, Vicente","EDITORIAL":"C\u00e1tedra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los versos del capit\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Neruda, Pablo","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda de Pablo Neruda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Neruda, Pablo","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El g\u00e9nero en apuros","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Olea, Raquel","EDITORIAL":"Lom","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda de leyendas universales","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Francisco Caudet Yarza;M.E. Editores, S.L.","EDITORIAL":"DM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El gato bandido y otros versos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pombo, Rafael","EDITORIAL":"Ediciones Colihue","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Qu\u00edmica general","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Long , Gilbert","EDITORIAL":"Addison Wesley","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Quimica ","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario esencial de qu\u00edmica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jordi Indurin Pons","EDITORIAL":"Larousse Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Qu\u00edmica en la comunidad (QUIMCOM)","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Addison Wesley Longman","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historia De La Literatura Espa\u00f1ola.","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Garc\u00eda L\u00f3pez","EDITORIAL":"Ediciones Vicens Vives, S.A.","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historia del tiempo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stephen W. Hawking","EDITORIAL":"Grijalbo Mondadori","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La f\u00edsica del futuro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Michio Kaku","EDITORIAL":"DEBATE","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"FISICA","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"F\u00edsica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcelo Alonso;Edward J. Finn","EDITORIAL":"Addison Wesley","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"FISICA","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Alone y los Premios Nacionales de Literatura","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hern\u00e1n D\u00edaz Arrieta;Pedro Pablo Zegers B.","EDITORIAL":"Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ENERGIA","SUBT\u00cdTULO":"HIATORI DE LA  CONQUISTA DE LA ENERGIA","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"FERNANDEZ EDITORES","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"FISICA","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Leamos juntos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Violeta Di\u00e9guez;Xile. Ministerio de Educaci\u00f3n","EDITORIAL":"Ministerio de Educaci\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LETRAS DEL PAIS","SUBT\u00cdTULO":"GEOGRAFIA LITERARIA DE CHILE","AUTORES":"MU\u00d1OZ, JOSEFINA","EDITORIAL":"TRAMA IMPRESORES","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda chilena","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Calder\u00f3n, Alfonso","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"BIBLIOTECA DE LOS EXPERIMENTOS","SUBT\u00cdTULO":"TOMO 1-2-3","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"Everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"FISICA","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de Eva Luna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Isabel Allende","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Nosotras que nos queremos tanto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcela Serrano","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"DICCIONARIO HISTORICO DE CHILE","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Malt\u00e9s, Julio;CORTI, LUCIA","EDITORIAL":"GRAFICAS  MARMOL","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"QUERIDAS MAESTRAS","SUBT\u00cdTULO":"QUERIDAS PROFESORAS","AUTORES":"MU\u00d1OZ, JOSEFINA","EDITORIAL":"TRAMA IMPRESORES","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"SELECCION DE POESIA CHILENA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"Cal y Canto","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"REVISTA NERUDIANA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":8,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"VIDA Y OBRA DE PABLO NERUDA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"ESCARATE, DAGOBERTO","EDITORIAL":"SIN EDITORIAL","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"MITOS Y LEYENDAS DE CHILE","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Floridor","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LEYENDAS BAJO LA CRUZ DEL SUR","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"TECIMBRE","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"COSAS QUE SE PIERDEN AMIGOS QUE SE ENCUENTRAN","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kurtz, Carmen","EDITORIAL":"MAGISTERIOS","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las calzas del brujo y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Silva Ossa, Mar\u00eda","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LA GATITA Y EL RUISE\u00d1OR","SUBT\u00cdTULO":"Y OTROS CUENTOS","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"OLIVERT TWIST","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dickens, Charles","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"teatro chileno contenporaneo ","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Heiremans, Luis Alberto;Debesa, Fernando;Wolff, Egon","EDITORIAL":"andres bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ROBIN HOOD","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"An\u00f3nimo","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CANCION DE NAVIDAD","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dickens, Charles","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LA ROSA PRETENSIOSA Y OTROS CUENTOS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CUENTOS DE RAY  BRADBURY","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bradbury, Ray","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CUENTOS DE ANDERSEN II","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Andersen, Rachel","EDITORIAL":"NUEVA FENIX","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"FABULAS  ESOPO","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Esopo","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LA SIRENITA Y OTROS CUENTOS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Andersen, Hans Christian","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL RUISE\u00d1OR Y LA ROSA","SUBT\u00cdTULO":"Y OTROS CUENTES","AUTORES":"Wilde, \u00d3scar","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"TOM SAWYER DETECTIVE","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Twain, Mark","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"BEN - HUR","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"WALLACE, LEWIS","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda de cuentos hispanoamericanos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rodr\u00edguez, Mario","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Un Genio en la Familia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hilary Du Pr\u00e9;Piers Du Pr\u00e9","EDITORIAL":"Grijalbo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las mil y una noches","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Juan Vernet","EDITORIAL":"Editorial Planeta","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda de la Generaci\u00f3n del 27","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Antonio A. G\u00f3mez Yebra","EDITORIAL":"Editorial Bruno","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El lugar sin l\u00edmites","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Donoso, Jos\u00e9","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Como agua para chocolate","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Laura Esquivel","EDITORIAL":"Mondadori","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La \u00faltima niebla","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mar\u00eda Luisa Bombal","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":7,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"enciclopedia Universal","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varias Autoras","EDITORIAL":"editorial  concepcion","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Doce cuentos peregrinos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garc\u00eda M\u00e1rquez, Gabriel","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":7,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El gran libro de las Emociones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"bisquerra rafael","EDITORIAL":"Parramon","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el duelo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Conrad, Joseph","EDITORIAL":"portada","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los de abajo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"mariano Azuela","EDITORIAL":"portada","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aventuras de Sherlock Holmes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"conan doyke, arthur","EDITORIAL":"portada","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las Huellas Del Desierto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Robyn Davidson","EDITORIAL":"Grijalbo Mondadori","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Gracias a la vida","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jane Goodall;Phillip Berman","EDITORIAL":"Grijalbo Mondadori","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Edad Del Pavo, la","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carlos Ruiz-Tagle","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de siempre para ni\u00f1os de hoy","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Floridor","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La resurrecci\u00f3n Maya","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Steve Alten;Mar\u00eda Cristina Mart\u00edn Sanz","EDITORIAL":"Grijalbo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfQu\u00e9 pasa dentro del cuco?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Josep G\u00f2rriz","EDITORIAL":"El arca de junior","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El loco estero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alberto Blest Gana","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL VINO DE LA SOLEDAD","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Nemirovsky, Irene","EDITORIAL":"Salamandra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LA SITUACION DEL MUNDO 2003","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Autores Varios","EDITORIAL":"ICARIA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El viaje del \"Lucky Dragon\"","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jack Bennett","EDITORIAL":"Lectorum Publications","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La ballena varada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Collazos, Oscar","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Apuntes para el fin de siglo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Galeano, Eduardo","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Noci\u00f3n de Patria y pr\u00f3ximo pr\u00f3jimo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Benedetti, Mario","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El c\u00e1liz y la espada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Eisler, Riane","EDITORIAL":"Cuatro Vientos","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Conversaciones con Manuel Rojas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Manuel Rojas;Daniel Fuenzalida","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La palabrera","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mar\u00eda Eliana Carrasco Linford","EDITORIAL":"Andres Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Caleuche","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Magdalena Petit","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Un museo siniestro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Miguel Angel Mendo","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Como en Santiago","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Barros Grez, Daniel","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Hojarasca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garc\u00eda M\u00e1rquez, Gabriel","EDITORIAL":"Debolsillo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"En el nombre del Padre","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gerry Conlon","EDITORIAL":"la tercera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sirena Selena vestida de pena","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mayra Santos-Febres","EDITORIAL":"Mondadori","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos mapuches del lago escondido","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gallegos, Manuel","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL CID CAMPEADOR","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"An\u00f3nimo","EDITORIAL":"CREA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfQu\u00e9 es filosof\u00eda?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Ortega y Gasset","EDITORIAL":"Alianza Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Rimas y leyendas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gustavo Adolfo B\u00e9cquer","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La araucana","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ercilla y Zu\u00f1iga, Alonso de","EDITORIAL":"C\u00e1tedra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"educacion de adultos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ESTRATEGIAS DOCENTES CON TECNOLOGIAS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Eduardo Pe\u00f1alosa Castro","EDITORIAL":"Pearson Educaci\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historia de la ciencia y la tecnolog\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"el siglo de la industria","AUTORES":"Collini, Silvia","EDITORIAL":"Editex","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Tecnolog\u00eda","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la educacion Tecnica y la Educacion Profesional","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Unesco","EDITORIAL":"SIN EDITORIAL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Adivina peque\u00f1o cantor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Urbina, Arturo","EDITORIAL":"Tajamar Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Claves para wl bienestar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CONVIVENCIA","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Manual de educaci\u00f3n c\u00edvica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Humberto Nogueira Alcal\u00e1;Participa (Chile). Equipo de Acad\u00e9micos","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CONVIVENCIA","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Comprensi\u00f3n lectora","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Catalina Mu\u00f1oz;Natalia P\u00e9rez;Daniela Ubilla","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"vamos a hacer juguetes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Tecnolog\u00eda","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"a viva voz, lectura en voz alta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ciencias y m\u00e1s","SUBT\u00cdTULO":"Tecnolog\u00eda y sociedad","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"Holt, Rinehart & Winston","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"enciclopedia ilustrada de ciencia y Naturaleza","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"escuela sin drogas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"CONACE","EDITORIAL":"SIN EDITORIAL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CONVIVENCIA","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"decreto supremo n 977","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"evaluacion de desempe\u00f1o, manual para la elaboracion y evaluacion de compromisos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"experimenta con la ciencia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"un nuevo marco curricular para epja 2007","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el Clima","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Deborah Chancellor","EDITORIAL":"Sigmar","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CIencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La educacion Basica de adultos, la otra educacion","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Unesco","EDITORIAL":"SIN EDITORIAL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Plantas que comemos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hoffmann, Alicia","EDITORIAL":"Universidad Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Insectos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Taylor, barbara","EDITORIAL":"Altea","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CIencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"conoce la fauna de chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CIencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"animales en chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Marketing para turismo, tercera edici\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Philip Kotler;John Bowen;James C. Makens","EDITORIAL":"PRENTICE HALL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El libro de los maravillosos aut\u00f3matas de juguete","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rend\u00f3n Ortiz, Gilberto","EDITORIAL":"Ediciones Castillo","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Tecnolog\u00eda","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"plan de seguridad escolar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Chile, arte actual","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Galaz, Gaspar","EDITORIAL":"Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Artes Visuales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ra\u00edces de la sabidur\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Buss Mitchel, Helen","EDITORIAL":"Thomson International","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"prevencion de riesgos escolares ense\u00f1anza basica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"achs","EDITORIAL":"SIN EDITORIAL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aire libre","SUBT\u00cdTULO":"un medio educativo","AUTORES":"Aparicio, Manuel","EDITORIAL":"CCS","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Formaci\u00f3n Docente","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los centros educativos como organizaciones que aprenden","SUBT\u00cdTULO":": promesas y realidades","AUTORES":"Bol\u00edvar, Antonio","EDITORIAL":"Muralla","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"capital social y cultura: claves para el desarrollo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"bernardo, klisberg;luciano tomassini","EDITORIAL":"efe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La industria maderera","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Nelson Courtland Brown;James Samuel Bethel","EDITORIAL":"Limusa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"especies forestales exoticas de interes economico para chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Universo: Ciencia y ficci\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ruiz, Mar\u00eda Teresa","EDITORIAL":"Conf\u00edn Ediciones","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CIencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Gu\u00eda tur\u00edstica del sistema solar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ribas, Mariano ;Baredes, Carla;Basile, Javier","EDITORIAL":"iamiqu\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ventanas a nuestros ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Oaklander, Violeta","EDITORIAL":"Cuatro Vientos","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Belisario","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dor\u00e9mus, Ga\u00ebtan","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aprendiz de detective: un robo muy costoso","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"William Irish","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El laberinto de piedra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alfredo G\u00f3mez Cerd\u00e1","EDITORIAL":"Editorial Bruno","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El cepillo de dientes. El velero en la botella","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"D\u00edaz, Jorge","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El abogado del marciano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcelo Birmajer","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"vida de don quijote y sancho","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Unamuno, Miguel de","EDITORIAL":"Santillana;D&S","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Celestina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Fernando de Rojas","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuentos de amor y locura","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Horacio Quiroga","EDITORIAL":"SIN EDITORIAL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Altazor o el viaje en paraca\u00eddas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Vicente Huidobro","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La chica del Crill\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Joaqu\u00edn Edwards Bello","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Boleros en la Habana","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ampuero, Roberto","EDITORIAL":"Editorial Planeta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Socorro!","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Elsa Isabel Bornemann","EDITORIAL":"Santillana USA Publishing Company Incorporated","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La zona envenenada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Doyle, Arthur Conan","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"No pas\u00f3 nada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Antonio Sk\u00e1rmeta","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda del cuento chileno","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Calder\u00f3n, Alfonso","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Tango del viudo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Barros, Cristi\u00e1n","EDITORIAL":"Seix Barral","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Gitanilla","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cervantes Saavedra, Miguel de","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Guardavias","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dickens, Charles","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Gato Negro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Poe, Edgard Allan","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Enigma en el Curi-Cancha","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Juana Aurora Mayoral","EDITORIAL":"Editorial Bruno","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Denuncia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alexander solzhenitsyn","EDITORIAL":"Edimpres","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La tarta voladora","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rodari, Gianni","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ideas de Bombero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mart\u00edn, Andreu","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Baraja de Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Plath, Oreste","EDITORIAL":"Grijalbo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El diablo de la Botella","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stevenson, Robert Louis","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"David Cooperfield","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dickens, Charles","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Teatro chileno contempor\u00e1neo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Heiremans, Luis Alberto","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"HAMLET y el mercader de venecia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Shakespeare, William","EDITORIAL":"ercilla","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mujeres de Palabras","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Don Quijote de La Mancha","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Miguel de Cervantes Saavedra","EDITORIAL":"Everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mi abuelo Petruz","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Nolberto Vald\u00e9s Acu\u00f1a","EDITORIAL":"la discusion","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La tejedora de la muerte","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Concha L\u00f3pez Narv\u00e1ez","EDITORIAL":"Editorial Bruno","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El derecho a la ternura","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Restrepo Ramirez, Luis C.","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Forrest Gump","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Winston Groom","EDITORIAL":"La Tercera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Narraciones extraordinarias","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Poe, Edgar Allan","EDITORIAL":"SIN EDITORIAL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfQu\u00e9 leer? \u00bfC\u00f3mo leer?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Ministerio de Educaci\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El retrato de Dorian Gray","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Oscar Wilde","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Refranes y moralejas de Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cardemil Herrera, Alberto","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La ladrona de libros","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Markus Zusak","EDITORIAL":"Lumen Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LA TIA TULA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Unamuno, Miguel de","EDITORIAL":"SALVAT","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"DON QUIJOTE DE LA MANCHA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cervantes Saavedra, Miguel de","EDITORIAL":"ercilla","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Efemerides Nacionales","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Floridor","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pacha Pulai","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hugo Silva","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"rimas y leyendas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Desconocido","EDITORIAL":"Desconocido","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":" colmillo blanco","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"London, Jack","EDITORIAL":"el barco de papel","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El mu\u00f1eco de don Bepo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"V\u00e1zquez-Vigo, Carmen;Lobato, Arcadio","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Mundo de Sof\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gaarder, Jostein","EDITORIAL":"siruela, ediciones","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cien a\u00f1os de soledad","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garc\u00eda M\u00e1rquez, Gabriel","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cr\u00f3nicas marcianas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bradbury, Ray","EDITORIAL":"Minotauro","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El teatro hispanoamericano contempor\u00e1neo II","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sol\u00f3rzano, Carlos","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Teatro chileno contempor\u00e1neo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Juan Andr\u00e9s Pi\u00f1a","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Economica USA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La tercera ola","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alvin Toffler","EDITORIAL":"Sopena","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La chica que so\u00f1aba con una cerilla y un bid\u00f3n de gasolina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stieg Larsson","EDITORIAL":"Destino","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"hacia una nueva institucionalidad en educacion de jovenes y adultos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"luis oscar londo\u00f1o","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Manual de teatro escolar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"D\u00edaz, Jorge","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Hechos consumados","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Juan Radrig\u00e1n","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Teatro escolar representable","SUBT\u00cdTULO":"Volumen II","AUTORES":"Pi\u00f1a, Juan Andr\u00e9s","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La educacion de Adultos en america Latina ante el Proximo Siglo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Unesco","EDITORIAL":"Unicef","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuento contigo","SUBT\u00cdTULO":"a partir de los 12 a\u00f1os ","AUTORES":"harald beyer;antonio cussen;arturo fontaine","EDITORIAL":"cep","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"evaluacion de Proyectos","SUBT\u00cdTULO":"Guia y ejercicios","AUTORES":"puelma, jose","EDITORIAL":"McGraw-Hill","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La novela hispanoamericana del siglo XX","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"John Stubbs Brushwood","EDITORIAL":"Fondo De Cultura Economica USA","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El nombre de la rosa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Umberto Eco","EDITORIAL":"Lumen","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Dr\u00e1cula","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bram Stoker","EDITORIAL":"La Tercera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Canci\u00f3n telep\u00e1tica","SUBT\u00cdTULO":"Rock en Chile","AUTORES":"Esc\u00e1rate, Tito","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El navegante","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Morris West","EDITORIAL":"Javier Vergara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Coraz\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Amicis, Edmundo de","EDITORIAL":"Panamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"caballo de troya 5","SUBT\u00cdTULO":"cesarea","AUTORES":"benitez,j.j","EDITORIAL":"Booket","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cartas a mi madre","SUBT\u00cdTULO":"Prologo de ana maria Moix","AUTORES":"Sylvia Plath","EDITORIAL":"Mondadori","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Exodo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Le\u00f3n Uris","EDITORIAL":"Editorial Oveja Negra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda fundamental","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Neruda, Pablo","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bombal. Obras Completas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Maria Luisa Bombal","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El diario de Edith","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Edith Velmans- van Hessen;Edith Velmans","EDITORIAL":"Mondadori","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Desolaci\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gabriela Mistral","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las aventuras de Robinson Crusoe","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Defoe, Daniel","EDITORIAL":"Mestas","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"American horror","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Poe, Edgar Allan","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Romeo y Julieta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"William Shakespeare","EDITORIAL":"Latinbooks","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los Miserables","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Victor Hugo","EDITORIAL":"Editorial Planeta, S.A. (Barcelona)","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CABALLO DE TROYA 6","SUBT\u00cdTULO":"HERMON","AUTORES":"benitez,j.j","EDITORIAL":"Booket","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"No al lucro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alberto Mayol","EDITORIAL":"Debate","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Lobo Estepario (el Libro de Bolsillo - Bibliotecas de Autor - Biblioteca Hesse)","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hermann Hesse","EDITORIAL":"Alianza","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda po\u00e9tica para j\u00f3venes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Montes, Hugo","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bajo la arena de Egipto","SUBT\u00cdTULO":"El misterio de Tutankam\u00f3n","AUTORES":"Nessmann, Philippe","EDITORIAL":"Bamb\u00fa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El diablo de la botella y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Robert Louis Stevenson","EDITORIAL":"Alianza Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Hombrecitos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alcott, Louise May","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El hombre que calculaba","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Tahan, Malba","EDITORIAL":"Limusa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pacha Pulai","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Silva, Hugo","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Francisca, yo te amo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rosasco, Jos\u00e9 Luis","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El escarabajo de oro. Los cr\u00edmenes de la calle Morgue","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Poe, Edgar Allan","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el amante liberal","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cervantes Saavedra, Miguel de","EDITORIAL":"GAMA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"III\u00b0 a IV\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Artistas latinoamericanos en su estudio","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marie-Pierre Colle Corcuera;Marie-Pierre Colle","EDITORIAL":"Editorial Limusa S.A. De C.V.","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el dragon del estanque","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"van dine","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Don Juan Tenorio","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Zorrilla;Carmen Balart de Ruiz;Ida Castro del Canto;Teresa Lira D'Etigny","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Luis Pasteur","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Fres\u00e1n, Magdalena","EDITORIAL":"Andres Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"De sue\u00f1os azules y contrasue\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Elicura Chihuailaf","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Dr. Jekyll y Mr. Hyde","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Robert Louis Stevenson","EDITORIAL":"Alianza Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Milagros de Nuestra Se\u00f1ora","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gonzalo de Berceo;Clemente Canales Toro","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Nadie sabe m\u00e1s que los muertos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"D\u00edaz Eterovic, Ram\u00f3n","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la conquista del fuego","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"louis rene nougier","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"1984","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Orwell, George","EDITORIAL":"DeBolsillo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Altazor. Temblor de cielo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Huidobro, Vicente","EDITORIAL":"C\u00e1tedra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Narraciones extraordinarias","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Poe, Edgar Allan","EDITORIAL":"Octaedro","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos folkl\u00f3ricos chilenos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Yolando Pino Saavedra","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfBrujas o princesas? En el jard\u00edn de dragones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rodriguez, Isidoro","EDITORIAL":"Editorial Forja","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Al l\u00edmite de nuestras vidas","SUBT\u00cdTULO":"La conquista del Polo","AUTORES":"Nessmann, Philippe","EDITORIAL":"Bamb\u00fa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Asesinato en el Canadian Express","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wilson, Eric","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El corsario Negro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Salgari, Emilio","EDITORIAL":"editorial fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las Minas del Rey Salomon","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"henry haggard","EDITORIAL":"Zig-zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Monta\u00f1a adentro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Brunet, Marta","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El concurso de brujas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ibbotson, Eva","EDITORIAL":"Salamandra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los escarabajos vuelan al atardecer","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gripe, Mar\u00eda","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mi querido enemigo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Webster, Jean","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La pluma de Miguel","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mesa de Inchauste, Isabel","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Esperanza renace","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mu\u00f1oz Ryan, Pam","EDITORIAL":"Scholastic","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00dc\u00f1\u00fcmche, hombre p\u00e1jaro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Aillap\u00e1n, Lorenzo","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La mujer vampiro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mar\u00eda Teresa Andruetto","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":null},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Relatos de humor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Amores, Monserrat","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Fernanda y los mundos secretos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ch\u00e1vez Casta\u00f1eda, Ricardo","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"las Cenizas de las Sombras","SUBT\u00cdTULO":"Antologia Poetica","AUTORES":"massone, juan antonio","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las chicas de alambre","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sierra i Fabra, Jordi","EDITORIAL":"Alfaguara Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aventuras de Sherlock Holmes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Doyle, Arthur Conan","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La reina de las nieves","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hans Christian Andersen","EDITORIAL":"Editorial Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Amigos robots","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Asimov, Isaac","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Principe Caspian","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Clive Staples Lewis","EDITORIAL":"Andres Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cabo de hornos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Francisco Coloane","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El extra\u00f1o caso del Dr. Jekyll y Mr. Hyde","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stevenson, Robert Louis","EDITORIAL":"Panamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Conde de Montecristo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alexandre Dumas","EDITORIAL":"Ediciones Prosa S.A.","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La mendiga \/ The Beggarwoman","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cesar Aira","EDITORIAL":"Literatura Random House","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"trances","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"rubio,alberto","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Increible y Triste Historia de la Candida Erendira y de su Abuela Desalmada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gabriel Garcia Marquez","EDITORIAL":"Debolsillo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sandok\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Emilio Salgari","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La vuelta al mundo en ochenta d\u00edas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"13 de espanto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Fantomas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pierre Souvestre","EDITORIAL":"Mondadori","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Emilia. Cuatro enigmas de verano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historias de Shakespeare","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Shakespeare, William","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Altazor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Huidobro, Vicente","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antiguas leyendas de h\u00e9roes y princesas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pizzi, Elsa","EDITORIAL":"Letra Impresa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La leyenda de Al-Qit","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Vidal, C\u00e9sar","EDITORIAL":"Alfaguara Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"10 relatos de viajes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"Plaza & Jan\u00e9s","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Editorial Porrua","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Oscar Wilde","EDITORIAL":"Porrua","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Crimen y Castigo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Fiodor Dostoyevski","EDITORIAL":"Gradifco","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bodas de Sangre Romancero Gitano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garc\u00eda Lorca, Federico","EDITORIAL":"Zig-zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"fuenteovejuna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lope de Vega","EDITORIAL":"la nacion","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Metamorfosis","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kafka, Franz","EDITORIAL":"la nacion","EJEMPLARES":10,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Viejo y el mar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ernest Hemingway","EDITORIAL":"Debolsillo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda Chilena Contempor\u00e1nea","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios autores","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos mapuches de Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Yolando Pino Saavedra","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Anna Karenina, 2","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Le\u00f3n Tolstoi","EDITORIAL":"Alianza Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La casa de berbarda Alba","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garc\u00eda Lorca, Federico","EDITORIAL":"ediciones Catedra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Desv\u00e1n de Am\u00e9rica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Enrique","EDITORIAL":"Miraguano","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Romancero Gitano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Federico Garc\u00eda Lorca","EDITORIAL":"Andres Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La bolsa amarilla","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bojunga, Lygia","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ana y la sibila","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"S\u00e1nchez-Escalonilla, Antonio","EDITORIAL":"Bamb\u00fa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ficciones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jorge Luis Borges","EDITORIAL":"Emece Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Caballero en el desierto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dar\u00edo Oses","EDITORIAL":"Editorial Andres Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sinfon\u00eda africana","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Morpurgo, Michael","EDITORIAL":"Edelvives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bach","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Denis Arnold","EDITORIAL":"Harla","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Oscar y Mamie-Rose","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Eric-Emmanuel Schmitt","EDITORIAL":"EDICIONES OBELISCO S.L.","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Casa tomada y otros relatos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Julio Cort\u00e1zar","EDITORIAL":"Santillana USA Publishing Company Incorporated","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Momentos Estelares de la Ciencia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Isaac Asimov","EDITORIAL":"Alianza Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Retrato de un adolescente manchado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jordi Sierra i Fabra","EDITORIAL":"Editorial Bruno","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La ni\u00f1a en la palomera","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cuadra, Fernando","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Nunca seremos estrellas del rock","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sierra i Fabra, Jordi","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Carne y sangre del Dr. Mortis","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marino, Juan","EDITORIAL":"Arcano Cuarto","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje, Comunicaci\u00f3n y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bergil, el caballero perdido de Berlindon","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carreras Guix\u00e9, J.","EDITORIAL":"Bamb\u00fa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Callej\u00f3n sin salida","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dickens, Charles","EDITORIAL":"Letra Impresa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Vicente Huidobro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Antonio Landauro Mar\u00edn","EDITORIAL":"CANOPUS EDITORIAL DIGITAL SA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El \u00faltimo encuentro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"M\u00e1rai, S\u00e1ndor","EDITORIAL":"Salamandra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Conociendo a Gabriela Mistral","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Di\u00e9guez, Violeta;Campos; Natacha","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Charles Chaplin","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Luque, Luis","EDITORIAL":"Parram\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Artes Visuales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historia de una gaviota y del gato que le ense\u00f1o a volar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sep\u00falveda, Luis","EDITORIAL":"Tusquets","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cantan los gallos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ortiz De Z\u00e1rate, Marisol","EDITORIAL":"Bamb\u00fa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Lazarillo de Tormes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"An\u00f3nimo","EDITORIAL":"TEXIDO","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El libro de piel de tibur\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Manuel de Lope","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El ni\u00f1o del pasaje","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pe\u00f1a Mu\u00f1oz, Manuel","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Violeta se fue a los cielos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Parra, \u00c1ngel","EDITORIAL":"Catalonia","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"M\u00fasica","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Alma no me digas nada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Guzm\u00e1n Cruchaga, Juan","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LOS DE ENTONCES","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Maria Pilar Donoso","EDITORIAL":"Seix Barral","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Don Juan Tenorio","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Zorrilla","EDITORIAL":"Acento","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Fuerte Bulnes ; Chilo\u00e9, cielos cubiertos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mar\u00eda Asunci\u00f3n Requena","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cantar de M\u00edo Cid","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"An\u00f3nimo","EDITORIAL":"Edaf","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La bella y la bestia y otros cuentos maravillosos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Casas, Gabriel-adapt.;Lynch, P. J.","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El truco de los espejos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Agatha Christie","EDITORIAL":"Planeta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La hija del espantap\u00e1jaro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gripe, Mar\u00eda","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Un caballo llamado Libertad","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mu\u00f1oz, Pam","EDITORIAL":"Scholastic.","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Hombres del sur","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rojas, Manuel","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El diario de Ana Frank","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Frank, Ana","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"aqui kubrick","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"frederic, raphael","EDITORIAL":"Mondadori","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Robinson Crusoe","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Daniel Defoe","EDITORIAL":"Zig - Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sandok\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Salgari, Emilio","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La cuerda floja, reflexiones en torno a las artes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schultz, Margarita","EDITORIAL":"Facultad de Artes-Universidad de Chile","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Snicket, Lemony","EDITORIAL":"Montena","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Catalinasss","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"L\u00f3pez, Marisa","EDITORIAL":"Bamb\u00fa","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El \u00faltimo mohicano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cooper, James Fenimore","EDITORIAL":"Everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los Amigos de ernestina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Flores, Enriqueta","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos camperos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Benito Lynch","EDITORIAL":"Troquel","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El ni\u00f1o que enloquecio de Amor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Barrios, Eduardo","EDITORIAL":"tacora","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La rosa de los vientos","SUBT\u00cdTULO":"antolog\u00eda po\u00e9tica","AUTORES":"Varios Autores;Torregrosa, Juan Ram\u00f3n","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los Mifenses\/the Muffins","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Roc\u00edo de Ter\u00e1n","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"De c\u00f3mo decid\u00ed convertirme en hermano mayor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Inkiow, Dimiter;R\u00e9iner, Michaela","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mamire, el ultimo ni\u00f1o","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00a1socorro!","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Elsa Bornemann","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Frin","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pescetti, Luis Mar\u00eda","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el peque\u00f1o nicolas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Semp\u00e9;goscinny","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"socorro diez","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bornemann, Elsa","EDITORIAL":"Alfaguara Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pido gancho \/ Ask Hook","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Estela Smania;Random House Mondadori","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"donde vuelan los c\u00f3ndores","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bast\u00edas Guzm\u00e1n, Eduardo","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Alonso, un conquistador de diez a\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ib\u00e1\u00f1ez Vial, Magdalena","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el caminante de los pies gigantes ","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"un dia en la vida de ramiro, grumete de la esmeralda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline;G\u00fciraldes, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el arca y yo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mu\u00f1oz Puelles, Vicente","EDITORIAL":"sopa de libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"patatita","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Molina Llorente, Pilar","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"un dia en la vida de quidora, joven mapuche","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline;G\u00fciraldes, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"abordo de la gaviota","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alonso, Fernando","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El gran amor de una gallina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"L\u00f3pez Narv\u00e1ez, Concha","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sadako y las mil grullas de papel","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Eleanor Coerr","EDITORIAL":"Everest De Ediciones Y distribucion","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuando El Sol Se Aburrio De Trabajar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gloria Alegria","EDITORIAL":"Andres Bello Editional","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"quien encuentra un pirata, encuentra un tesoro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quarzo, Guido","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La abuela","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"H\u00e4rtling, Peter","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los Presidentes de Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"V\u00edctor Guti\u00e9rrez Lobos","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Papelucho perdido","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcela Paz","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mi hermana Ji, por Papelucho","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcela Paz","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"papelucho y el marciano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"marcela paz","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Simbad el marino y otros cuentos de las mil y una noche","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"An\u00f3nimo","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"F\u00e1bulas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"F\u00e9lix Mar\u00eda de Samaniego;Tom\u00e1s de Iriarte","EDITORIAL":"McGraw-Hill College","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"bombillita y sombrerete","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"aprendiz de samurai","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el caballito triste","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"huy que miedo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alc\u00e1ntara, Ricardo","EDITORIAL":"tucan","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Papelucho casi hu\u00e9rfano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcela Paz;Marta Carrasco Bertrand","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"papelucho","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Paz, Marcela","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el llamado de la selva","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"London, Jack","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Papelucho misionero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcela Paz;Marcela Claro de Ruiz Tagle;Marta Carrasco Bertrand","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"caperucita roja,verde,amarilla,azul,y blanca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"bruno munari y enrica agostinelli","EDITORIAL":"sopa de libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de terror I","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El fantasma de Canterville","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wilde, Oscar","EDITORIAL":"Panamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"adivinanzas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00a1Cielos! \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 mi cintura?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ricardo Alc\u00e1ntara;Mar\u00eda Puig","EDITORIAL":"El Arca","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"corazon","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"edmundo de amicis","EDITORIAL":"fundacion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el sabueso de los basquerville","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Doyle, Arthur Conan","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"aladino y la lampara magica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"subsole","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lillo, Baldomero","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"platero y yo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"juan ramon jimenes","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"papaico piernas largas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Webster, Jean","EDITORIAL":"coleccion clasicos  universales","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Jane Eyre","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bront\u00eb, Charlotte","EDITORIAL":"Zig Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Nada Menos que Todo un Hombre, san Manuel Bueno, M\u00e1rtir","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Miguel De Unamuno","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Principe y el Mendigo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mark Twain","EDITORIAL":"Zig Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Oliver Twist","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Charles Dickens","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"fuerte bulnes chiloe cielos cubiertos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Requena, Mar\u00eda Asunci\u00f3n","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el ultimo mobicano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cooper, James Fenimore","EDITORIAL":"Everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"una de piratas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"j.l alonso de santos","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"fray perico y su borrico","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"juan mu\u00f1oz martin","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el hacedor de juguetes y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"manuel pe\u00f1a mu\u00f1oz","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuentos para tiritar de miedo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schkolnik, Sa\u00fal","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"erase una vez un hermoso planeta llamado tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Yurkievich, Sa\u00fal.","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el lobo de gubbio","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"raymond L. Bruckberger","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los juguetes del ni\u00f1o Jes\u00fas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Grupo Mazap\u00e1n","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"pablo y los duendes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"edgardo inostroza saez","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la cuncuna filomena","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hertling, Gisela","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"las aventuras de romeo palote","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"pablo noguera","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"12 relatos de la Il\u00edada y la Odisea","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Homero","EDITORIAL":"Editex","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aqu\u00ed llega Lola","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Abedi, Isabel","EDITORIAL":"Edaf","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la isla misteriosa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"grandes aventuras","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"H\u00e9rcules","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Duhart, Mar\u00eda Rosa","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Leyendas chilenas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Emmerich, Fernando","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El libro de oro de los ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores;Uribe, Ver\u00f3nica;Salvador, Carmen","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Leyendas y cuentos ind\u00edgenas de Hispanoamerica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Antonio Landauro","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Biolog\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Helena Curtis;N. Sue Barnes;Adriana Schnek;Graciela Flores","EDITORIAL":"Media Panamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CIencias Naturales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Invitaci\u00f3n a la biolog\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Helena Curtis;N. Sue Barnes","EDITORIAL":"Editorial M\u00e9dica Panamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CIencias Naturales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"las tres hijas del rey","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la moneda del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el principe y el mendigo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Twain, Mark","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el faro del fin del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la reina del caribe","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Salgari, Emilio","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"un capitan de 15 a\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"charlie y la f\u00e1brica de chocolate","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dahl, Roald","EDITORIAL":"Alfaguara Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"emilia cuatro enigmas de verano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline;G\u00fciraldes, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"vamos a buscar un tesoro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Janosch","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el peque\u00f1o vampiro en peligro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sommer-Bodenburg, Angela","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"alonso en al pa\u00eds de los incas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ib\u00e1\u00f1ez Vial, Magdalena;Ferrada, Mar\u00eda Jos\u00e9","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el gran gigante bonach\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dahl, Roald","EDITORIAL":"Alfaguara Juvenil","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuentos de los ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"Ministerio de Educaci\u00f3n","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"del otro lado hay secretos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Machado, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"papelucho en vacaciones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Paz, Marcela","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"las aventuras de mowgli","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kipling, Rudyard","EDITORIAL":"Vicens vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"menuda bruja","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ibbotson, Eva","EDITORIAL":"Salamandra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la carrera m\u00e1s loca del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stilton, Geronimo","EDITORIAL":"Destino","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"no me creas lo que te cuento","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schkolnik, Sa\u00fal","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"un caracol para emma","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Roca Orta, Albert","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los secuestradores de burros","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Durrell, Gerald","EDITORIAL":"Alfaguara Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"quique hache, detective","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"G\u00f3mez, Sergio","EDITORIAL":"Alfaguara Juvenil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"De por qu\u00e9 a Franz le doli\u00f3 el est\u00f3mago","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Christine N\u00f6stlinger","EDITORIAL":"Norma S A Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El pr\u00edncipe y el mendigo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Manuel Balaguer;Mark Twain","EDITORIAL":"Noriega Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Donde vuelan los c\u00f3ndores","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bast\u00edas Guzm\u00e1n, Eduardo","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antai","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schkolnik, Sa\u00fal","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Odisea","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Homero","EDITORIAL":"Gradifco","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos chilenos para ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pereira, Manuel","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Jardin Secreto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Frances Hodgson Burnett","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ivanhoe","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sir Walter Scott","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El lugar m\u00e1s bonito del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cameron, Ann","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Consultor tem\u00e1tico pr\u00e1ctico","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Autores Varios","EDITORIAL":"Nauta","EJEMPLARES":9,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Tranquila tragaleguas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Michael Ende","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Lili, Diango y el sheriff","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Klaus-Peter Wolf","EDITORIAL":"Ediciones Sm","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El otro techo del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Krahn Uribe, Fernanda","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antonio y el misterio de los hombres roca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bertrand, Sara;Mencarini, Francesca","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Nino Que Enloquecio de Amor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Eduardo Barrios","EDITORIAL":"Andres Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La isla del tesoro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Stevenson, Robert Louis","EDITORIAL":"Zig Zag","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cha\u00f1arcillo ","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Antonio Acevedo Hern\u00e1ndez","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El profeta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kahlil Gibr\u00e1n","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El hombre de la rosa y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rojas, Manuel","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El gran gigante bonach\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dahl, Roald","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n ","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Marcelino pan y vino","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"S\u00e1nchez-Silva, Jos\u00e9 Mar\u00eda","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mitos griegos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Osborne, Mary Pope","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Lazarillo De Tormes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Anonimo","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Papelucho en vacaciones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcela Paz;Marta Carrasco Bertrand","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los cretinos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dahl, Roald;Blake, Quentin","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos folcl\u00f3ricos para ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sep\u00falveda, Fidel","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"otto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kirkegaard, Ole Lund","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Leyendas Americanas De La Tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dorys Zeballos","EDITORIAL":"Zig - Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Fuenteovejuna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lope de Vega","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Palomita blanca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lafourcade, Enrique","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Odisea","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Homero","EDITORIAL":"Zig Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historias de amor y adolescencia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rosasco, Jos\u00e9 Luis","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ang\u00e9lica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bojunga, Lygia","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Veinte mil leguas de viaje submarino","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Un marido para mam\u00e1","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"N\u00f6stlinger, Christine","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"marcos y andrea en el olimpo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lezaeta, Gabriela","EDITORIAL":"ARRAYAN","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El delincuente. El vaso de leche y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rojas, Manuel","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el libro de los chicos enamorados","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bornemann, Elsa","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el gran doctor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Plaza, Jos\u00e9 Mar\u00eda","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"arroyo claro fuente serena","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"antologia lirica infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"relatos de fantasmas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Zorn, Steven","EDITORIAL":"cuca\u00f1a","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el topo que quera saber quien se habia hecho aquello en su cabeza","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Holzwarth, Werner;wolf erlbrusc","EDITORIAL":"alfaguara infanti","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuentos de la selva","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"horacio quiroga","EDITORIAL":"la nacion","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"versos del pozo redondo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"laura devetach","EDITORIAL":"monigote","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"floro y tecla","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"maggie kneen","EDITORIAL":"pi\u00f1ata","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los hermanos de monwgli","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kipling, Rudyard","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el sastrecillo valiente","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"pipeto el monitos rosado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"carlo collodi","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CUENTOS DE LOS HNOS GRIMM III","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"AMIGA LUNA AMIGO SOL","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"COLECCION DIDACTICA","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"TOMAS EDISON","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"KAREN WALLACE","EDITORIAL":"SN Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"oscar y el leon de correos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"vicente mu\u00f1oz","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"una ni\u00f1a llamada ernestina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"enriqueta flores","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los vestidos nuevos del emperador","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"hans c. andersen","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"canciones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"federico garcia lorca","EDITORIAL":"Octaedro","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la porota","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"hernan del solar","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el abuelo mas loco del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Berocay, Roy","EDITORIAL":"trilce","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"historia de iv\u00e1n el imb\u00e9cil","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Tolstoi, Le\u00f3n","EDITORIAL":"Ediciones Colihue","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"lautaro, joven libertador de arauco","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"fernando alegria","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"simbad, el marino","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mi amigo el negro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alliende, Felipe","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Moby Dick o La Ballena Blanca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Melville, Herman","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"viaje alrededor de la luna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"NUEVA FENIX","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"moby Dick","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"hernan. melville","EDITORIAL":"NUEVA FENIX","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Gran Dragon","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sierra y Fabra, Jordi","EDITORIAL":"josmar","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Del amor nacen los r\u00edos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ramos, Mar\u00eda Cristina","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"papelucho mi hermana ji","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Paz, Marcela","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El hombre del bast\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Zorita Gallardo Gallardo","EDITORIAL":"Universidad de Concepci\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mac, el microbio desconocido","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hern\u00e1n del Solar","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el cisne y la luna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"manuel","EDITORIAL":"arrayan","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"misterio en los pi\u00f1ones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"beatriz garcia huidobro","EDITORIAL":"ARRAYAN","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Demian","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hesse, Hermann","EDITORIAL":"Alianza Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"pinocho","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"un monstruo asi...de grande","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"victor carbajal","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la puerta olvidada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"paul mar","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El pa\u00eds m\u00e1s hermoso del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"David S\u00e1nchez Juliao","EDITORIAL":"Editorial Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"banquete de boda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"emilia pardo bazan","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mares y piratas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Juan Salvador Gaviota","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bach, Richard","EDITORIAL":"Javier Vergara","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"helen keller","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"harriet castor","EDITORIAL":"sn","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Consumo me Consume","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Moulian, Tomas","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la pajarera de samuel encino","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hidalgo, H\u00e9ctor","EDITORIAL":"narrativa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el maestro y el robot","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ca\u00f1izo, Jos\u00e9 A. del","EDITORIAL":"narrativa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Nuestras haza\u00f1as en la cueva","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hardy, Thomas","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El topo que quer\u00eda saber qui\u00e9n se hab\u00eda hecho aquello en su cabeza","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Holzwarth, Werner;Erlbruch, Wolf","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el gran dios pan","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Machen, Arthur","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"coleccion educando","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuentos para no cortar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"manuel gallejos","EDITORIAL":"arrayan","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la cenicienta y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"hans c. anderson","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el jardinero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"rabindranath tagore","EDITORIAL":"s.a","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"esperame , Isabel","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"jose zabala de la fuente","EDITORIAL":"S.A.","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la mas bellas historias para ser contadas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Genovese, Carlos","EDITORIAL":"Don Bosco","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"papel","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Paz, Marcela","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el enigma del barquero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Devetach, Laura","EDITORIAL":"primera sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"fabulas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"samaniego","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"en el pais de los incas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"remi simon","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"de como margarita flores puede cuidar su salud y ayudar a salvar el planeta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hoffmann, Adriana;marcelo mendoza","EDITORIAL":"casa de la paz","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Obras completas: Testimonio autobiogr\u00e1fico","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mar\u00eda Luisa Bombal;Luc\u00eda Guerra-Cunningham","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"pinocho en el pais de los juguetes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"chipana","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor","EDITORIAL":"coleccion","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"lo que cuentan los tobas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"maria rojas","EDITORIAL":"cuentamerica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"alicia tras el espejo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"lewis carroll","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la carta robada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"edgar allan poe","EDITORIAL":"colecion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la caba\u00f1a del tio Tom","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"harriet beecher stowe","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"bambi","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"felix;salten","EDITORIAL":"f.e","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pobre Manolito","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Elvira Lindo","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los \u00faltimos gigantes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Place, Francois","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El libro de las preguntas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Neruda, Pablo","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos con algo de mermelada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Beuchat, Cecilia","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"C\u00facuru m\u00e1cara","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Castrill\u00f3n, Silvia","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00a1Ronquidos!","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rosen, Michael","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Teatro breve para ni\u00f1os","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Guill\u00e9n, Nicol\u00e1s","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los secretos de abuelo sapo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kasza, Keiko","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Soy el mas Guapo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mario Ramos","EDITORIAL":"Corimbo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"leyendas de mi tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"amanda contreras c.","EDITORIAL":"bocca","EJEMPLARES":9,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Choco encuentra una mam\u00e1","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kasza, Keiko","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"C\u00edrculos y calendarios","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Barajas Mariscal, Libia","EDITORIAL":"Ediciones Castillo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El \u00e1rbol que canta","SUBT\u00cdTULO":"Antolog\u00eda de poes\u00eda para ni\u00f1os","AUTORES":"Saavedra G\u00f3mez, Robinson","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n ","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Un verde brilla en el pozo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Colasanti, Marina","EDITORIAL":"Global","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Para cuando llueve","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Canela;Legnazzi, Claudia","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Comer! grito el cerdito \/ Eat! Cried the little pig","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Delphine Durand","EDITORIAL":"Norma S A Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentacolmos, adivinanzas y frases traviesas 1","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La leyenda de la yerba mate","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Shua, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bravo, Rosina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Maria Jose Thomas;Claudio Mu\u00f1oz 'Mu\u00f1oz","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El muro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kemmeter, Philippe de","EDITORIAL":"Entrelibros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Desarrollo Personal y Social ;Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Esperando un Hermano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Neva Milicic","EDITORIAL":"Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Ni\u00f1a de la Calavera: Cuento Basado en un Relato Mapuche","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcela Recabarren","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El ruise\u00f1or y la rosa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wilde, Oscar","EDITORIAL":"Panamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"animales cuentos chilenos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pavez, Ana Mar\u00eda;constanza recart","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El pa\u00eds del viento","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Iparraguirre, Sylvia","EDITORIAL":"Alfaguara","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La gran pregunta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Erlbruch, Wolf","EDITORIAL":"Tecolote.","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los grandes autores y sus obras ","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garc\u00eda Lorca, Federico","EDITORIAL":"portada","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La cebra Camila","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"N\u00fa\u00f1ez, Marisa ;Vill\u00e1n, \u00d3scar","EDITORIAL":"Kalandraka","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El m\u00e9dico a palos. El enfermo imaginario. Las mujeres sabihondas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Moli\u00e8re","EDITORIAL":"Edaf","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La moneda de cinco marcos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Klaus Kordon","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Caballero de la Armadura Oxidada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Robert Fisher","EDITORIAL":"Ediciones Obelisco S.L.","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bola de sebo y otros relatos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Maupassant, Guy de","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La tregua","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mario Benedetti","EDITORIAL":"Alianza","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Viaje del delf\u00edn sonriente","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Josep Vallverd\u00fa","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Niebla","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Unamuno, Miguel de","EDITORIAL":"Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Deja que los perros ladren. Vi\u00f1a","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Vodanovic, Sergio","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El hijo del quincallero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Olaizola, Jos\u00e9 Luis","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La lista de Schindler","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Thomas Keneally;Francisco Carlos Peralta","EDITORIAL":"La Tercera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el si de las ni\u00f1as","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Fern\u00e1ndez de Morat\u00edn, Leandro","EDITORIAL":"C\u00e1tedra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La rebeli\u00f3n de las masas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Ortega y Gasset","EDITORIAL":"Alianza Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Tim el salvaje","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gary Blackwood","EDITORIAL":"Magisterio Espa\u00f1ol S.A.","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La metamorfosis","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kafka, Franz","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ingenuas palomas y otras obras de teatro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alejandro Sieveking","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los invasores. Jos\u00e9","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wolff, Egon","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Al otro lado del espejo, y lo que Alicia encontr\u00f3 all\u00ed","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carroll, Lewis","EDITORIAL":"Edaf","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Desde el ojo del pez","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pablo de Santis","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La vida es sue\u00f1o","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pedro Calder\u00f3n de la Barca","EDITORIAL":"Zig - Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El valle de los cocuyos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gloria Cecilia D\u00edaz","EDITORIAL":"S & M Books","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El cantar de Rold\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Benjam\u00edn Jarn\u00e9s","EDITORIAL":"Alianza Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos hispanoamericanos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jorge Sotelo Aguilar","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Demian","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hermann Hesse","EDITORIAL":"Alianza Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Apolog\u00eda. Banquete. Recuerdos de S\u00f3crates","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jenofonte;Jos\u00e9 Antonio Caballero L\u00f3pez","EDITORIAL":"Alianza Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ferrantes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Patricio Fern\u00e1ndez Chadwick","EDITORIAL":"Grijalbo y CIA, Ltda","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Angeles y solitarios","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ram\u00f3n D\u00edaz Eterovi\u0107","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Atlas b\u00e1sico de astronom\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Tola, Jos\u00e9","EDITORIAL":"Parram\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Atlas. Universal. Chile regionalizado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ana Mar\u00eda Err\u00e1zuriz K\u00f6rner;Jos\u00e9 Ignacio Gonz\u00e1lez Leiva","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"hechos consumados teatro 11 obras","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Juan Radrig\u00e1n","EDITORIAL":"entre mares","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mariposa del aire","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garc\u00eda Lorca, Federico","EDITORIAL":"Ediciones Colihue","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"yo tambien fui retardada mental","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"praxedes valdieso","EDITORIAL":"narrativa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Plat\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"R. M. Hare","EDITORIAL":"Alianza Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la araucania","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"alonso de ercilla","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"leccion de piano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Garrido, Felipe","EDITORIAL":"en cuento","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la muerte viene  hacia el arzobispo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"willa cather","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"momentos estelares de la ciencia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Asimov, Isaac","EDITORIAL":"Alianza","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Atlas del Cuerpo Humano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Zig-Zag","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CIencias Naturales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"estoy en puertomarte sin hilda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Asimov, Isaac","EDITORIAL":"Alianza","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el zarapito plateado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"eleanor farjeon","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"espacio y planetas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mi primer atlas everest","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL JOROBADO Y OTROS CUENTOS DE LAS MIL Y UNA NOCHES","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"MICHAEL FOREMAN","EDITORIAL":"cuca\u00f1a","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ROBINSON CRUSOE","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Defoe, Daniel","EDITORIAL":"cuca\u00f1a","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LOS TIGRES DE LA MALASIA","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"EMILIO SALGAN","EDITORIAL":"PEHUEN","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ATLAS MUNDIAL","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"COL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL GRILLO DEL HOGAR","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dickens, Charles","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"GASPAR RUIZ","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"JOSEPH CONRAD","EDITORIAL":"COLECCION EDUCANDO","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"grandes personajes de talca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"jorge valderrama gutierrez","EDITORIAL":"ilustre","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el hombre del baston","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"zorita gallardo","EDITORIAL":"no hay","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La bufanda verde","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Nado, V\u00edctor","EDITORIAL":"Algar","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El rey Sol y la reina Luna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Riba, Si\u00f3;Juli\u00e1, Carme","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El gorila Raz\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Silva, Mar\u00eda Luisa;Saraniti, Marco","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El viaje de Babar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Brunhoff, Jean de","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Era que se era","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Uribe, Mar\u00eda de la Luz;Krahn, Fernando","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Carlota y los dinosaurios","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mayhew, James","EDITORIAL":"Ediciones Serres","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Interacci\u00f3n y Comprensi\u00f3n del Entorno","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Eva y su Tan","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Maturana, Andrea;Landau, Ronny","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La luna y los espejos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Escard\u00f3 i Bas, Merc\u00e8;Sales, Gemma","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Desarrollo Personal y Social","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfDe qu\u00e9 color es la cebra?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Novoa, Teresa","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Interacci\u00f3n y Comprensi\u00f3n del Entorno ;Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La cajita","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Vicente, Marta","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Flora y Tecla","SUBT\u00cdTULO":"Historia de la Ratita de campo y la Ratita de ciudad","AUTORES":"Summers, Kate;Kneen, Maggie","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sixto seis cenas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Moore, Inga","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El castillo de Parlotabras","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Malachy, Doyle;Hess, Paul","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Apalka","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cardenal, Ernesto","EDITORIAL":"CIDCLI","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ojos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Leppe, Leslie","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfC\u00f3mo es el cocodrilo?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Novoa, Teresa","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Interacci\u00f3n y Comprensi\u00f3n del Entorno ","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfqu\u00e9 hago?... mis pap\u00e1s se pelean","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pick de Weiss, Susan;mar\u00eda isabel rubio","EDITORIAL":"imifap","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral ;Desarrollo Personal y Social","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"S\u00f3lo me ves t\u00fa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sabri\u00e0, Clara;Pierola Poveda, Mabel","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral ;Desarrollo Personal y Social","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00a1Oh, que voz tiene el le\u00f3n!","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alc\u00e1ntara, Ricardo;Uberuaga, Emilio","EDITORIAL":"Combel","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00a1Caramba con los amigos!","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alc\u00e1ntara, Ricardo","EDITORIAL":"Combel","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n ","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El que no corre vuela, y otros cuentos del mismo diablo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Floridor","EDITORIAL":"Santillana","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mi luna, nuestra luna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Taymourian, Anahita","EDITORIAL":"Shinseken","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pies para la princesa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Coll, Ivar da","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Del pellejo de una pulga (y otros versos para jugar)","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pe\u00f1a Mu\u00f1oz, Manuel;Valdivia, Paloma","EDITORIAL":"Santillana","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"peque\u00f1os poetas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"josefina mu\u00f1oz","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Milsur","SUBT\u00cdTULO":"Mitos y leyendas del Sur","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Dinosaurios del 1 al 10","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Baredes, Carla","EDITORIAL":"Iamiqu\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pataletas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gabriela Keselman;Pau Estrada","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de animales de agua, aire y tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Beuchat, Cecilia","EDITORIAL":"Santillana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Guillermo Jorge Manuel Jos\u00e9","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mem Fox","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ni\u00f1a bonita","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Machado, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n ","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Juguemos en el bosque","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Araya, Bertina;Eche\u00f1ique, Raquel","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El mejor truco del abuelo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"L. Dwight Holden","EDITORIAL":"Fondo De Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El duende Pimp\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Clementina Maldonado Rovira","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mi mam\u00e1 es preciosa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carmen Garc\u00eda Iglesias","EDITORIAL":"Editorial Everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Caballero negro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lardone, Lilia","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El maravilloso viaje de Nils Holgersson","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lagerl\u00f6f, Selma","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aventuras en las estrellas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"G\u00fciraldes, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Buscando a Dominga","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Piderit, Maria Fernanda","EDITORIAL":"Recrea Libros","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Jes\u00fas del mar, una historia de bullying","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dora Ulloa Rojos","EDITORIAL":"no hay","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral ;Desarrollo Personal y Social","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 1 ","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 5","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 3","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 10","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 7","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 6","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 8","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 9","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 2","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mafalda 4","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quino","EDITORIAL":"Ediciones de la Flor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la cama de mama","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carlin, Joi","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CARMELA Y VALENTIN","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mercedes perez sabbi;sebastion barreiro","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el viaje de babar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"jean de brunhoff","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el principe feliz y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el condor y la pastora","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"un pu\u00f1ado de semilas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hughes, M\u00f3nica;luis garay","EDITORIAL":"ekare","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el tunel","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"anthony browne","EDITORIAL":"misterio","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"a margarita","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dar\u00edo, Rub\u00e9n","EDITORIAL":"soy luna","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"trabajamos en la panaderia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Soto, Claudia","EDITORIAL":"C\u00e1ntaro","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la abuela de rosa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"enric llunch","EDITORIAL":"Algar","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mira como suena","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"M. dolors pellicer","EDITORIAL":"Algar","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el conejito y la semilla","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Testart, Gerardo","EDITORIAL":"Patris","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el angel del abuelo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bauer, Jutta","EDITORIAL":"L\u00f3guez","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"kofu el ni\u00f1o de chocolate","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"ana garcia;lupe loriga","EDITORIAL":"Nova Galicia Edicions","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"pieles","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"silvia dubovoy","EDITORIAL":"everestet","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mi mama es preciosa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"carmen garcia Iglesia","EDITORIAL":"everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cucho","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"jose luis olaizala","EDITORIAL":"SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la polilla del baul","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"mario carvajal;carlos saraniti","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"conoce la flora de chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"ECC","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la musica de las monta\u00f1as","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"manuel de calcetines salvajes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Prestifilippo, Pablo","EDITORIAL":"k","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los delfines del sur del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"izquierdo y derecho","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hortig\u00fcela i Bodi, Ferran","EDITORIAL":"la galeria liberalia","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"buscando a dominga","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Piderit, Maria Fernanda","EDITORIAL":"cuentos y recreo","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"a paso de payaso","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Teresa Dur\u00e1n","EDITORIAL":"la galeria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"que llega el lobo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jadoul, \u00c9mile","EDITORIAL":"Edelvives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"una larguisima historia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"raquel echenique","EDITORIAL":"terremotos","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"sinfonia de cuna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Parra, Nicanor","EDITORIAL":"CIDLI","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ME LA CONTO MI ABUELITO","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"BICENTENARIO","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CURIOSEANDO EL MUNDO","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schencke, Osvaldo","EDITORIAL":"Santillana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"LA GALLINA MINA QUE VIENE DE CHINA Y LOS MONOS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"MERCE ARANEGA","EDITORIAL":"Edelvives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ENCUADERNA TUS LIBROS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"Salvatella","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"EL PEQUE\u00d1O BORGES IMAGINA EL QUIJOTE","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ca\u00f1eque, Carlos;RAMON MOSCARDO","EDITORIAL":"Sirpus","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"camille y los girasoles","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Van Gogh, Vincent","EDITORIAL":"serres","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la peque\u00f1a lilen","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"visctor carbajal","EDITORIAL":"alberto montt","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la peque\u00f1a rosa rosalia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor","EDITORIAL":"alberto montt","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"w. a. mozart y la flauta magica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"super musicos","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"eliona y las cuatro pocimas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Sieteleguas","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"En el principio","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Far\u00edas, Carolina","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los tres cerditos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Josep Francesc Delgado;Francesc Rovira","EDITORIAL":"Edebe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"no dejes que la paloma conduzca el autobus","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"mo willems","EDITORIAL":"entre libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"filiberto y el sastre de sombras","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Perroud, Benoit","EDITORIAL":"Kalandraka","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la brujita encantadora y su secreto admirador","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Furnari, Eva","EDITORIAL":"g","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"las apuestas del zorro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"ana maria pavez y constanza","EDITORIAL":"amanula","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"las aventuras de paulina en el nilo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"heliana y dinise grudzien","EDITORIAL":"editora","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Rosa blanca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gallaz, Christophe;Innocenti, Roberto","EDITORIAL":"L\u00f3guez","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el pajaro del alma","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Snunit, Mijal","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"bloblo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"rai bueno;mariona cabassa","EDITORIAL":"blo blo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El mar dijo \u00a1basta!","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Agust\u00edn Comotto","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"olivia y desaparecido","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Willy el So\u00f1ador","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Anthony Browne","EDITORIAL":"Fondo De Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el mar y sus sorpresos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"maria luisa silva","EDITORIAL":"sebastian garreton","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"caracol presta a su casa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Shua, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"primera sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"sopa de estrellas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mercedes perez sabbi","EDITORIAL":"primera sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mi reino por un caballo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"ana maria machado","EDITORIAL":"infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La sorpresa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ommen, Sylvia van","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El tigre y el rat\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kasza, Keiko","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Jaime y las bellotas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bowley, Tim;Vilpi, In\u00e9s","EDITORIAL":"Kalandraka","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Desarrollo Personal y Social ;Interacci\u00f3n y Comprensi\u00f3n del Entorno","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"En el desv\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hiawyn Oram","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":null},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sin rumbo por el mundo. Catalina y el oso","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pieper, Christiane","EDITORIAL":"Kalandraka","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Himalaya, el nacimiento de un l\u00edder","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Norbu Lama, Tenzin","EDITORIAL":"Brosquil Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mat\u00edas es un \u00e1rbol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Babin, Claire","EDITORIAL":"Albacora del Sur","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sapo enamorado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Velthuijs, Max","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Camino a casa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Buitrago, Jairo;Yockteng, Rafael","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Dinosaurio Belisario","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"C\u00e1ccamo, Pepe","EDITORIAL":"Kalandraka","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"En el reino de los dragones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Strosberg, Serge","EDITORIAL":"Corimbo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El se\u00f1or de la lluvia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Todd, Barbara;Rog\u00e9","EDITORIAL":"Lumen","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfD\u00f3nde perdi\u00f3 Luna la risa?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"S\u00e1nchez, Miriam ;Fern\u00e1ndez Alonso, Federico","EDITORIAL":"Kalandraka","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral ;Interacci\u00f3n y Comprensi\u00f3n del Entorno","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La vuelta al mundo en 25 canciones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gim\u00e9nez Fajardo, Antoni;Brocal, Pep","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El viaje de Lisa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Maar, Paul;Kasparavicius, Kestutis","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"En el desv\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Oram, Hiawyn;Kitamura, Satoshi","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pimientita cuenta hasta tres","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"K\u00f6nner, Alfred","EDITORIAL":"Cuarto Propio","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Un rat\u00f3n de biblioteca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Beuchat, Cecilia","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Al\u00ed baba\u00e1 y los cuarenta ladrones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"autor an\u00f3nimo","EDITORIAL":"La Tercera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El zoo de Joaqu\u00edn","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bernasconi, Pablo","EDITORIAL":"Kalandraka","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"orientaciones para la revisi\u00f3n y actualizaci\u00f3n del proyecto educativo institucional","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Ministerio de Educaci\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Frederick","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lionni, Leo","EDITORIAL":"Kalandraka","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Donde viven los monstruos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sendak, Maurice","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sippar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mar\u00eda Eugenia Coeymans","EDITORIAL":"La Zona Marketing Global","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Adivitrabacuentos y poes\u00edas 2","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La odalisca del Sahara","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Beatriz Rojas Garc\u00eda","EDITORIAL":"La Zona Marketing Global","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los cuentos de la Trini","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ried, Trinidad","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"No te r\u00edas, Pepe","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Kasza, Keiko","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Estofado del Lobo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Keiko Kasza","EDITORIAL":"Norma S A Editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El viejo carbonero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Chu-i, Po","EDITORIAL":"Shinseken","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"habla una vez un carrito","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alliende, Felipe;Condemar\u00edn, Mabel","EDITORIAL":"Salo Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"nuestras haza\u00f1as en la cueva","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hardy, Thomas","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El dia de Campo de don Chancho","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Keiko Kasza","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La escuela de Le\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bloch, Serge","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El peque\u00f1o universo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mu\u00f1oz, Bernardita;Real, Roberto del","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El club del rev\u00e9s","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hiriart, Berta","EDITORIAL":"Conaculta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Sopa de estrellas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Mercedes","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El peque\u00f1o Meli\u00f1ir","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor","EDITORIAL":"Sol y Luna Libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La fiesta en el cielo","SUBT\u00cdTULO":"Un cuento del folclore brasile\u00f1o","AUTORES":"Lago, Angela","EDITORIAL":"Melhoramentos","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"leyendas de mi tierra la guitarrera de quinchamal\u00ed","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"amanda contreras c.","EDITORIAL":"bocca","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El \u00e1rbol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Montardre, Helene","EDITORIAL":"Combel","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La leyenda de la ballena","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wolf, Ema;Prada, Marta","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La bruja Mon","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mateos, Pilar;Escriv\u00e1, Viv\u00ed","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el dia de las bacterias","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alliende, Felipe","EDITORIAL":"stic-fix","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos con olor a fruta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Beuchat, Cecilia","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral ","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La porota","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hern\u00e1n del Solar","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de mi escritorio","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Tejeda, Juan Guillermo","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El pulpo de Pepe","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Copons, Jaume;Cuixart, Bernadette","EDITORIAL":"Casals","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Aleluyas para los m\u00e1s chiquititos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Brunet, Marta","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La gatita Minina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Holman Grossi, Patricia","EDITORIAL":"Santillana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La leyenda del hornero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Canela;Rojas, \u00d3scar","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La leyenda del picaflor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schujer, Silvia","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Una letra prometida","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"R\u00edo, F\u00e1tima del","EDITORIAL":"Sieteleguas","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Hay que ense\u00f1arle a tejer al gato","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wolf, Ema;Sanzol, Jorge","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Fiesta mayor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lluch, Josep","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Interacci\u00f3n y Comprensi\u00f3n del Entorno ;Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Carmela y Valent\u00edn","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Mercedes;Barreiro, Sebasti\u00e1n","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El duende color\u00edn","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Friedli Lluch, Carmen;Miranda, Carlos","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La vida \u00edntima de Laura","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lispector, Clarice;Montt, Alberto","EDITORIAL":"Lom Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las vacaciones de Roberta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Francia, Silvia","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Licanray\u00e9n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carmen Cardemil","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Preguntas que ponen los pelos de punta 2","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Baredes, Carla","EDITORIAL":"Iamiqu\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El arque\u00f3logo Sebasti\u00e1n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gonz\u00e1lez, Margarita","EDITORIAL":"El Naranjo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfDe qu\u00e9 tienes miedo?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Monreal, Violeta","EDITORIAL":"Everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Desarrollo Personal y Social ;Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pieles","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dubovoy, Silvia;M\u00e9ndez, David","EDITORIAL":"Everest","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Interacci\u00f3n y Comprensi\u00f3n del Entorno","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La bruja Colorea","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ferreiro Ester Madro\u00f1ero;Ester Madro\u00f1ero Ferreiro","EDITORIAL":"Everest Publishing","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Por Que Se Rayo La Cebra?\/ Why Do Zebras Wear a Prison Uniform?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carla F. Baredes;Ileana Lotersztain","EDITORIAL":"Iamiqu\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Yo, bailarina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Espluga, Mar\u00eda","EDITORIAL":"Combel","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La niebla del escondite","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Xoan Babarro;Carmen Queralt;Emilia Hernandez","EDITORIAL":"Combel Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mat\u00edas dibuja el sol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mart\u00ednez, Roc\u00edo","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El loro parlanch\u00edn","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Paloma, David;Rovira, Francesc","EDITORIAL":"Combel","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La tortuga pocoapoco","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Paloma, David;Rovira, Francesc","EDITORIAL":"Combel","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Trabajamos en el aeropuerto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Soto, Claudia","EDITORIAL":"C\u00e1ntaro","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Desarrollo Personal y Social","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los libros no fueron siempre as\u00ed","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Glasman, Gabriel","EDITORIAL":"Iamiqu\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Tecnolog\u00eda","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La peque\u00f1a Lil\u00e9n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor","EDITORIAL":"Sol y Luna Libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El vampiro debilucho","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"N\u00fa\u00f1ez, Lola","EDITORIAL":"Edelvives","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los esp\u00edritus selknam","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ana Mar\u00eda Pavez;Constanza Recart","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"A paso de payaso","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Duran, Teresa;Rovira, Francesc","EDITORIAL":"La Galera","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El peque\u00f1o Manu","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor","EDITORIAL":"Sol y Luna Libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Siete ratones ciegos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Young, Ed;Uribe, Vero\u0301nica","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El pa\u00eds de Jauja","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Segovia, Francisco;Kasparavicius, Kestutis","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Rondas y canciones infantiles","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Solovera, Clara","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Interacci\u00f3n y Comprensi\u00f3n del Entorno","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Juego de la sombra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Machado, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Global","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La leyenda de la vicu\u00f1a","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Accame, Jorge","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Kiwala conoce el mar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Constanza Recart","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Paraiso de Papel","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Miguel Moreno","EDITORIAL":"Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El misterioso jarr\u00f3n multiplicador","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Anno, Masaichiro","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Matem\u00e1tica","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Las haza\u00f1as de Almagro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sanfuentes, Olaya","EDITORIAL":"Amanuta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"habia nacido transparente","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"pablo mac-clure","EDITORIAL":"Cuarto Propio","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"guyi guyi","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Chen, Chih-Yuan","EDITORIAL":"Thule Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"boca de lobo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Negrin, Fabi\u00e1n","EDITORIAL":"Thule Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfA qu\u00e9 sabe la Luna? Grejniec, Michael. Kalandraka","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Grejniec, Michael","EDITORIAL":"Kalandraka Editora","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Tom\u00e1s aprende a leer","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bogart, Jo Ellen","EDITORIAL":"Juventud","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Rimas, poes\u00edas, adivinanzas y refranes I","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Ediciones Cal y Canto","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfSon simp\u00e1ticas las bromas?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Milicic, Neva","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Un Cuento por Donde Pasa el Viento","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cecilia Pisos","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Polita va a la escuela","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Morel, Alicia","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Maus y el rat\u00f3n tigre","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pisos, Cecilia","EDITORIAL":"Editorial Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El gigante ego\u00edsta y otros cuentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wilde, Oscar","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"azabache","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"anna sewell","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la princesa de los elfos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"lord dunsany","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Hugo en el castillo del terror","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Funke, Cornelia","EDITORIAL":"Pearson Alhambra","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"No Todos Los Amantes Se Llaman Romeo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Josep Albanell;Albert Moncl\u00fas","EDITORIAL":"El Arca","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La ballena varada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Oscar Collazos","EDITORIAL":"Santillana USA Publishing Company Incorporated","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el anillo del nibelungo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"richard wagnar","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el jardin secreto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Burnett, Frances Hodgson","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la isla del tesoro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"robert l. stevenson","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Alibaru-La Ronda de Las Estaciones","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Plaza;Violeta Monreal","EDITORIAL":"Ediciones Gaviota","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda del cuento moderno","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de Chile 1","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"P\u00e9rez, Floridor","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Gata Garc\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mateos, Pilar","EDITORIAL":"Edebe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Pablo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carmen C\u00e1ntaro","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El sabueso de los Baskerville","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Arthur Conan Doyle","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de monte y r\u00edo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quiroga, Horacio","EDITORIAL":"Kapelusz","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Rosel\u00ed, querida Rosel\u00ed","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Max Lundgren","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Gustavo y los miedos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alc\u00e1ntara, Ricardo;Gusti","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Juguemos al hilo de oro","SUBT\u00cdTULO":"Folclore infantil chileno","AUTORES":"Pe\u00f1a Mu\u00f1oz, Manuel","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Leyendas y cuentos iberoamericanos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"An\u00f3nimo;Jullian, Andr\u00e9s","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"En la cumbre de un tepuy","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Juan Ignacio Herrera","EDITORIAL":"Bru\u00f1o","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"simbad el mariano","SUBT\u00cdTULO":"y otros cuentos de las mil y una noche ","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"M\u00e1gica radio","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Satu\u00e9, Francisco J.","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Leyendas americanas de la tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"An\u00f3nimo","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La gallina que pudo ser princesa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cano, Carlos","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La bici Cleta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"M\u00fagica, Daniel","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Lima, limita, lim\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Manuel Pe\u00f1a Mu\u00f1oz","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la reina de las nieves","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Andersen, Hans Christian","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el soldadito de plomo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Andersen, Hans Christian","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el mago de oz","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"franck baum","EDITORIAL":"COLECCION EDUCANDO","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"manuel y didi","SUBT\u00cdTULO":"y el coche de maiz","AUTORES":"Moser, Erwin","EDITORIAL":"Ediciones Gaviota","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el gato bandido y otros versos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pombo, Rafael","EDITORIAL":"Ediciones Colihue","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Soy dix leso?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marcela Paz;Marta Carrasco Bertrand","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Emilia y la dama negra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Franz se mete en problemas de amor","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"N\u00f6stlinger, Christine;Dietl, Erhard","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los cuentos de mis hijos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Quiroga, Horacio","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Folclor del carb\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Oreste Plath","EDITORIAL":"Grijalbo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los viajes de guilliver","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Swift, Jonathan","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bensuf, el relojero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Zapata, Pablo","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Yo y mi hermana Clara","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Inkiow, Dimiter","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"heidi","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Spyri, Juana","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"las deventuras de juana calamidad","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Climent, Paco","EDITORIAL":"el duende verde","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los hijos del capitan","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los hijos del capitan grand","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Monta\u00f1a adentro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Marta Brunet","EDITORIAL":"Andres Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mata-ki te-rangui","SUBT\u00cdTULO":"las aventuras de ogu mampato y rena","AUTORES":"Lobos, Themo","EDITORIAL":"J.C. S\u00e1ez Editor","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"datos fascinantes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"experimentos basicos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"FISICA","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"enciclopedia de la vida","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Bruguera","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"enclopedia ilustrada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"planeta tierra","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"atlas de lo extraordinaria","SUBT\u00cdTULO":"lugares legendariois ","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"debate ediciones del prado","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el cuerpo humano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"conoce y cuida tu cuerpo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"geografia y mapas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"lugares famosos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cielo y tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el mundo en el que vivimos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"arboles  y flores","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"no hya autor","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"ecologia y medio ambiente","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"nuestros amigos los animales","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"primera bibloteca infantil de aprendizaje","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los lunares de L\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mu\u00f1oz, Bernardita","EDITORIAL":"Recrea Libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"guillermo tell","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"ilustrado por arberto paez","EDITORIAL":"grandes aventuras","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El galgo de don Quijote","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor","EDITORIAL":"Sol y Luna Libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Relatos de monstruos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Zorn, Steven;Bradley, John","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"anaconda y otros cuentos de la selva","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Horacio Quiroga","EDITORIAL":"cuca\u00f1a","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"en los columpios","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"patsi zubrizarreta","EDITORIAL":"algar editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"un raton de bibloteca","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"aleluyas para los mas chiquitos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"marta brunet","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los doce trabajos de H\u00e9rcules","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Riordan, James","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Dinosaurios en Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Castillo, Juan;Aragon Palacios, Jorge","EDITORIAL":"Mago Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los extra\u00f1os animales de la prehistoria","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"coleccion altea benjamin","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"nuestro cuerpo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Planeta Tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El comportamiento de los animales","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Tiempo y clima","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Vegetales y semillas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Cristina Crexells;Anna Llim\u00f3s Plomer","EDITORIAL":"Parramon","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cart\u00f3n. Vamos a Crear","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Parramon","EDITORIAL":"Parramon","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mi Diccionario Ilustrado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Array\u00e1n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"leyendas de mi tierra manu tara","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"amanda contreras c.","EDITORIAL":"bocca","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfQui\u00e9n tiene miedo de Qu\u00e9?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rocha, Ruth","EDITORIAL":"Global","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El Mundo en Que Vivimos","SUBT\u00cdTULO":"volumen 1","AUTORES":"Susaeta Ediciones","EDITORIAL":"Susaeta","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La tierra y sus recursos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lev\u00ed Marrero","EDITORIAL":"Publicaciones Cultural","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Mi primera enciclopedia de los animales","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sally Morgan;Maria Pierce","EDITORIAL":"Parragon","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mi luna, nuestra luna","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Taymourian, Anahita","EDITORIAL":"Shinseken","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Enciclopedia ilustrada de ciencia y naturaleza: Tiempo y clima","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Joaqu\u00edn Gasca","EDITORIAL":"Time Life Learning","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ecn la Evolucion de la Vida","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Time Life Learning","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ecolog\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Insectos y ara\u00f1as","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Joaqu\u00edn Gasca","EDITORIAL":"Time Life Learning","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Bot\u00e1ncia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Tola;Javier Palaux;Jaime Buesa","EDITORIAL":"Bibliogr\u00e1fica Internacional","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Zoolog\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jos\u00e9 Tola;Xavier Palaus","EDITORIAL":"Bibliogr\u00e1fica Internacional","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Fabulas de Esopo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Jerry Pinkney","EDITORIAL":"Editorial Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el maravilloso viaje de nils holgersson","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lagerl\u00f6f, Selma","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El pa\u00eds del agua","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuentos de tolstoi","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el escarabajo trompetista","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la blanca gaviota y el travieso sol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"coleccion educando","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"peter pan en los jardines del reino","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Barrie, J.M.","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Trece casos misteriosos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"retrato de dorian gray","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wilde, \u00d3scar","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cyrano de bergerac","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rostand, Edmond","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"miguel strogoff","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El misterio del hombre que desapareci\u00f3","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Molina Llorente, Mar\u00eda Isabel","EDITORIAL":"Norma","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"rebelion en la granja","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Orwell, George","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El lobo estepario","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hermann Hesse","EDITORIAL":"Alianza Editorial Sa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Los cuentos de Dani\u00e8le","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ball-Simon, Dani\u00e8le;Hojas, Isabel","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el viejo y el mar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hemingway, Ernest","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"las aventuras del bar\u00f3n de munchhausen","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"gottfried A. burger","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el aro perdido","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el loro pelado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"FE","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"los viajes de gulliver un viaje a lliput","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Swift, Jonathan","EDITORIAL":"editorial fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"de c\u00f3mo la familia chimp vino a la ciudad","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la calavera que gritaba","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Poes\u00eda infantil","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mistral, Gabriela","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Antolog\u00eda de poes\u00eda infantil","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Zeballos, Dorys ;Cifuentes, Claudio","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"En familia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Malot, H\u00e9ctor","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Siete cuentos r\u00e1pidos y cinco no tanto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Balcells, Jacqueline","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Zoom","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Banyai, Istvan","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"me lo conto mi abuelito","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"SIN EDITORIAL","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La tortilla corredora","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Herrera, Laura","EDITORIAL":"Ediciones Ekar\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el bosque encantando","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"lucy m. montgomery","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Biograf\u00edas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Ediciones Cal y Canto","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El abanderado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Heiremans, Luis Alberto","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Deja que los perros ladren - El senador no es honorable - El delantal blanco","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Vodanovic, Sergio","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Yaga y el hombrecillo de la flauta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Korschunow, Irina","EDITORIAL":"Ediciones SM","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Casa de Mu\u00f1ecas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Henrik Ibsen","EDITORIAL":"Andres Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"tif\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Conrad, Joseph","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuentos de navidad","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Dickens, Charles","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"alicia en el pa\u00eds de las maravillas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carroll, Lewis","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La peque\u00f1a Rosa Rosal\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor","EDITORIAL":"Sol y Luna Libros","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La peque\u00f1a Lil\u00e9n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Carvajal, V\u00edctor;Vega, Claudia","EDITORIAL":"Sol y Luna Libros","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el secuestro de benito","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ram\u00f3n D\u00edaz Eterovi\u0107","EDITORIAL":"Encuentro","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cuentos de bosques, r\u00edos y lagunas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Coeymans, Mar\u00eda Eugenia;Ortega, Macarena","EDITORIAL":"Patris","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Geoplanos. The super source","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Adams, Judith","EDITORIAL":"Cuisenaire","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Lao Lao y el drag\u00f3n de hielo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bateson-Hill, Margaret","EDITORIAL":"Brosquil Ediciones","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Coraz\u00f3n de le\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Bernardita Romero Guzm\u00e1n","EDITORIAL":"La Zona Marketing Global","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el capitan tormenta","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Salgari, Emilio","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mujercitas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"louisa m. alcott","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"viaje al centro de la tierra","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Verne, Julio","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la leyenda del jinete sin cabeza","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Irving, Washington","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"el escarabajo de oro","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Poe, Edgard Allan","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"cuento de amor, locura y muerte","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Horacio Quiroga","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la guerra de los mundos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Wells, H.G.","EDITORIAL":"Fe","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Gran Enciclopedia Time Life","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Equipo Editorial","EDITORIAL":"Progensa Editorial","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"gran enciclopedia","SUBT\u00cdTULO":"diicionario enciclopedico","AUTORES":"a. celiaco","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario enciclop\u00e9dico ilustrado","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"sacramiento nieto;helios rubio","EDITORIAL":"time life","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"RELIGION","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Evangelio de San Lucas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Iglesia Cat\u00f3lica. Conferencia Episcopal de Chile. Comisi\u00f3n Nacional Jubileo 2000","EDITORIAL":"Ediciones Mundo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"RELIGION","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Nuevo Testamento","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Autores Varios","EDITORIAL":"San Pablo","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"RELIGION","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historia Sagrada","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"p. miguel jorda sureda","EDITORIAL":"pax","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"RELIGION","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la biblia latinoamerica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"SIN AUTOR","EDITORIAL":"verbo divino","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"RELIGION","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mi libro de historias biblicas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"no hay editorial","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"RELIGION","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Tratado de enfermer\u00eda pedi\u00e1trica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lucille F. Whaley","EDITORIAL":"2a. edicion","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Introducci\u00f3n a la Literatura","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Iba\u00f1ez Langlois, Jos\u00e9 Miguel","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El antiguo Egipto","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Enguix, Rosa","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Am\u00e9rica Latina","SUBT\u00cdTULO":"La Independencia","AUTORES":"Zaragoza, Gonzalo","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Testimonio de un cacique mapuche","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Co\u00f1a, Pascual","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Geograf\u00eda del mito y la leyenda chilenos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Plath, Oreste;Plath, Karen","EDITORIAL":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Introducci\u00f3n a la vida c\u00edvica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"jaime williams","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Breve historia universal","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ricardo Krebs","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Para leer, contar y encantar...","SUBT\u00cdTULO":"Antolog\u00eda de cuentos, narraciones, poes\u00edas y rimas","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Gu\u00eda del principiante para hacer velas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Constable, David","EDITORIAL":"Paidotribo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Tecnolog\u00eda","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Peinados y cortes para hombres","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Scali-Sheahan, M.","EDITORIAL":"Paraninfo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"fisiologia del esfuerzo y del deporte","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"jack h. wilmore;david l. costill","EDITORIAL":"Paidotribo","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Senderos","SUBT\u00cdTULO":"Antolog\u00eda Literaria NarrativaL\u00edricaDrama","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"ZigZag","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cultura Ciudadana","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Ocho Libros","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Culturas ind\u00edgenas de Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Grebe Vicu\u00f1a, Mar\u00eda Ester","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Amor y sexualidad","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pe\u00f1a y Lillo, Sergio","EDITORIAL":"Universitaria","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"CONVIVENCIA","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Voces ind\u00edgenas de uso com\u00fan en Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Juan Grau","EDITORIAL":"oikos","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Voces ind\u00edgenas de uso com\u00fan en Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Juan Grau","EDITORIAL":"oikos","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Voces ind\u00edgenas, de uso com\u00fan en Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Grau, Juan","EDITORIAL":"Oikos","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Chile y su historia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sergio Villalobos R.","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Laura y el rat\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Mu\u00f1oz Puelles, Vicente;Villamuza, Noem\u00ed","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El jefe Seattle","SUBT\u00cdTULO":"La voz de un pueblo desterrado","AUTORES":"Full\u00e0, Monserrat","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Instituci\u00f3n Smithsoniana","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gore Vidal","EDITORIAL":"Random House Mondadori","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"maya ","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"luis guzman roca","EDITORIAL":"Gradifco","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"diccionario de la politica chilena ","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"alfredo joignant","EDITORIAL":"Sudamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Breve historia de la filosof\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Humberto Giannini","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Querido profesor Einstein","SUBT\u00cdTULO":"correspondencia entre Albert Einstein y los ni\u00f1os","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Gedisa","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"yo campesino","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Espluga, Mar\u00eda","EDITORIAL":"Combel","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n ","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"\u00bfQuieren saber por qu\u00e9 les cuento cuentos Rapanui?","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Schkolnik, Sa\u00fal","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n ","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"buenas ideas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"educarchile","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Tecnolog\u00eda","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"historia constitucional de chile","SUBT\u00cdTULO":"s\u00e9ptima edicion","AUTORES":"fernando campos harriet","EDITORIAL":"juridica de chile","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Informe de la Comisi\u00f3n Nacional de Verdad y Reconciliaci\u00f3n","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Chile. Comisi\u00f3n Nacional de Verdad y Reconciliaci\u00f3n","EDITORIAL":"Salesianos","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"contenidos fundamentales de derechos humanos para la educacion","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"biblioteca basica para la educacion en derechos humanos","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Propuestas tem\u00e1ticas para la educaci\u00f3n en derechos humanos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Corporaci\u00f3n Nacional de Reparaci\u00f3n y Reconciliaci\u00f3n (Chile)","EDITORIAL":"Corporaci\u00f3n Nacional de Reparaci\u00f3n y Reconciliaci\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"aportes metodologicos para una educacion basada en los derechos humanos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Corporaci\u00f3n Nacional de Reparaci\u00f3n y Reconciliaci\u00f3n (Chile)","EDITORIAL":"biblioteca basica para la educacion en derechos humanos","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"yo en el mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"ECC","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Con tus manos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Ediciones Cal y Canto","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Artes Visuales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"como  me cuido","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"ECC","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"buenas ideas post-emergencia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"educarchile","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La historia econ\u00f3mica del mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Guidici, Vitorio","EDITORIAL":"Editex","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La Am\u00e9rica precolombina","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Lucena Salmoral, Manuel","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Am\u00e9rica Latina","SUBT\u00cdTULO":"\u00c9poca colonial","AUTORES":"Zaragoza, Gonzalo","EDITORIAL":"Anaya","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La civilizaci\u00f3n griega","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Arturo P\u00e9rez Almoguera;Arturo P\u00e9rez","EDITORIAL":"Anaya E.L.E.","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La mitolog\u00eda cl\u00e1sica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Parisi, Melania","EDITORIAL":"Editex","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La historia de la tecnolog\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Fraioli, Luca","EDITORIAL":"Editex","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Tecnolog\u00eda","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"mirando hacia la libertad","SUBT\u00cdTULO":"vivencias relacionadas con la vida cotidiana de estudiantes en contextos de encierro","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Ministerio de Educaci\u00f3n","EJEMPLARES":14,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Ecolog\u00eda y formaci\u00f3n ambiental","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Guadalupe Ana Mar\u00eda V\u00e1squez Torre","EDITORIAL":"Mcgraw Hill","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Elementos de econom\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Massad, Carlos;Lavados, Hugo","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"ECONOMIA","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Atlas de anatom\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Cultural de Ediciones","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales ;Biolog\u00eda","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Jos\u00e9 Manuel Balmaceda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alejandro San Francisco","EDITORIAL":"El Mercurio","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Terremotos Y Tsunamis En Chile (Para Conocer Y Prevenir)","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Pilar Cereceda Troncoso;Ana Mar\u00eda Err\u00e1zuriz K\u00f6rner;Marcelo Lagos L\u00f3pez","EDITORIAL":"Origo Ediciones","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Chile cinco siglos de historia","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Gonzalo Vial Correa","EDITORIAL":"Zig-Zag","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Consultor Tem\u00e1tico Pr\u00e1ctico","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Nauta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Introducci\u00f3n al voleibol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Vald\u00e9s Opazo, Enzo","EDITORIAL":"Bibliogr\u00e1fica Internacional","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n F\u00edsica y Salud","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Introducci\u00f3n al basquetbol","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Vald\u00e9s Opazo, Enzo","EDITORIAL":"Bibliogr\u00e1fica Internacional","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n F\u00edsica y Salud","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"obras premiadas en el concurso de creaci\u00f3n art\u00edstica homenaje a claudio arrau","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"universidad de chile","EDITORIAL":"universidad de chile","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua y Literatura","CICLOS":"I\u00b0 a II\u00b0 Medio","NIVELES":"Media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Empecemos a cocinar","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Arizt\u00eda, Lily;Folch, Soledad","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"gran enciclopedia de los deportes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"cultura sa","EJEMPLARES":4,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historia general de Chile: El retorno de los dioses","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alfredo Jocelyn-Holt Letelier","EDITORIAL":"Editorial Planeta","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"educacion tecnologica hoy, por qu\u00e9 y para qu\u00e9","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Gobierno de Chile","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Tecnolog\u00eda","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Fisiolog\u00eda del deporte","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Richard W. Bowers;Edward L. Fox","EDITORIAL":"Editorial M\u00e9dica Panamericana","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Incas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Tecolote","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Chile en cuatro momentos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Francisco Javier Gonz\u00e1lez Err\u00e1zuriz","EDITORIAL":"Universidad de los Andes","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Manual de geograf\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"Chile, Am\u00e9rica y el mundo","AUTORES":"Err\u00e1zuriz, Ana Mar\u00eda","EDITORIAL":"Editorial Andr\u00e9s Bello","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El mundo de los insectos","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Time Life","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"La pepita de sand\u00eda","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Qui\u00f1ones, Ver\u00f3nica","EDITORIAL":"Edeb\u00e9","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"El piano","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Prieto, Ver\u00f3nica;Valdivia, Paloma","EDITORIAL":"Alfaguara Infantil","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Comunicaci\u00f3n Integral","CICLOS":"Preescolar","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Dise\u00f1os curriculares de aula. Un modelo de planificaci\u00f3n como aprendizaje","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Rom\u00e1n, Martiniano","EDITORIAL":"Novedades Educativas","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Biodiversidad de Chile, Patrimonio y Desafios","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Conama","EDITORIAL":"Ocho Libros Editores Ltda","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Ciencias Naturales ;Biolog\u00eda","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historia de Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Villalobos, Sergio","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"historia de chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"alfonso de la pe\u00f1a","EDITORIAL":"SOLUCIONES ESCOLARES","EJEMPLARES":3,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"manual historia de chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"alfonso de la pe\u00f1a","EDITORIAL":"occidente s.a","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Yo, marinero","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Espluga, Mar\u00eda","EDITORIAL":"Combel","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lenguaje y Comunicaci\u00f3n","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Chile en el cine","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Ascanio Cavallo;Antonio Mart\u00ednez","EDITORIAL":"Uqbar Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"la evaluacion de aprendizajes de personas j\u00f3venes y adultas","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"NO HAY AUTOR","EDITORIAL":"Ministerio de Educaci\u00f3n","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Docentes","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Diccionario Ilustrado Aymara, Espa\u00f1ol, Ingl\u00e9s","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Hern\u00e1ndez, Arturo","EDITORIAL":"Pehu\u00e9n Editores","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Lengua Ind\u00edgena","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Enciclopedia de los deportes","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Vald\u00e9s Opazo, Enzo","EDITORIAL":"Bibliogr\u00e1fica Internacional","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Educaci\u00f3n F\u00edsica y Salud","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Atlas hist\u00f3rico","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Roig Obiol, Joan","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"7\u00b0 a 8\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica-media"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Historia de Chile","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Alejandro Concha Cruz;Julio Malt\u00e9s","EDITORIAL":"Bibliogr\u00e1fica Internacional","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"historia ilustrada de la literatura chilena","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"D\u00edaz Arrieta, Hern\u00e1n (Alone)","EDITORIAL":"Zig Zag","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Enciclopedia Hisp\u00e1nica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Barsa Planeta","EJEMPLARES":17,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Obras Generales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Atlas geogr\u00e1fico de Chile y el mundo","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Vicens Vives","EJEMPLARES":24,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Chile Y Su Historia (tapa Dura)","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Sergio Villalobos R.","EDITORIAL":"Editorial Universitaria","EJEMPLARES":8,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Cran Encyclopedia Hispanica","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"E B P Latin America Group, Incorporated","EDITORIAL":"Planeta","EJEMPLARES":15,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"Enciclopedia Espasa","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Varios Autores","EDITORIAL":"Espasa Calpe","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Obras Generales","CICLOS":"1\u00b0 a 6\u00b0 B\u00e1sico","NIVELES":"B\u00e1sica"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"MEMORIA DE LOS DIAS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"Moreno Monroy, Miguel","EDITORIAL":"ILUSTRE MUNICIPAL DE PARRAL","EJEMPLARES":5,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"CHILE SUS REGIONES","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"PEDRO CUNILL G.","EDITORIAL":"Universitaria","EJEMPLARES":6,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"YO EN MI REGION","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"OMAR GARCIA ORTIZ","EDITORIAL":"PROGRAMA CAMPA\u00d1A NACIONAL DE ALFABETIZACION","EJEMPLARES":1,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"},{"Unnamed: 0":null,"UBICACI\u00d3N":"Biblioteca","T\u00cdTULO":"YO EN MI PAIS","SUBT\u00cdTULO":"","AUTORES":"OMAR GARCIA ORTIZ","EDITORIAL":"PROGRAMA CAMPA\u00d1A NACIONAL DE ALFABETIZACION","EJEMPLARES":2,"RECOMENDADO CRA":null,"ASIGNATURA":"Historia, Geograf\u00eda y Ciencias Sociales","CICLOS":"Todos","NIVELES":"Todos"}]